msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-CN\n"

msgid " (Base currency)"
msgstr " （基础货币）"

msgid " Auto update "
msgstr " 自动更新"

msgid " Conversion rate "
msgstr " 兑换率"

msgid " Currency"
msgstr " 货币"

msgid " Decimals "
msgstr " 小数点"

msgid " and Stripe, our payment service provider, to send instructions to your bank to debit your account and your bank to debit your account in accordance with those instructions. You are entitled to a refund from your bank under the terms and conditions of your agreement with your bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which your account was debited."
msgstr " 我们的支付服务提供商 Stripe 向您的银行发送借记您的账户的指令，并让您的银行根据这些指令从您的账户中借记。根据您与银行签订的协议的条款和条件，您有权从银行获得退款。退款必须在您的账户被扣款之日起 8 周内申请。"

msgid " and automatically converted the prices!"
msgstr " 并自动转换价格！"

msgid "$9.99 monthly"
msgstr "每月 9.99 美元"

msgid "$99 annually"
msgstr "每年 99 美元"

msgid "% service fee"
msgstr "％ 服务费"

msgid "% service fee."
msgstr "％ 服务费。"

msgid "%1$s does not support %2$s. Please switch currency to %3$s."
msgstr "%1$s 不支持 %2$s。请将货币切换为%3$s。"

msgid "%1$s does not support the currency you currently have chosen. %2$s below to use this payment method."
msgstr "%1$s 不支持您当前选择的货币。下面的 %2$s 使用此付款方式。"

msgid "%1$s payment failed: %2$s"
msgstr "%1$s 付款失败：%2$s"

msgid "%1$s payment is complete. (Capture Id: %2$s)"
msgstr "%1$s 付款已完成。 （捕获 ID：%2$s）"

msgid "%1$s payment refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "%1$s 付款已退还 %2$s（退款 ID：%3$s）"

msgid "%1$s payment was approved. Awaiting capture. (PayPal Order Id: %2$s)"
msgstr "%1$s 付款已获批准。等待捕获。 （PayPal 订单 ID：%2$s）"

msgid "%1$s payment was created. Awaiting customer confirmation. (PayPal Order Id: %2$s)"
msgstr "%1$s 付款已创建。等待客户确认。 （PayPal 订单 ID：%2$s）"

msgid "%1$s payment was voided. (PayPal Order Id: %2$s)"
msgstr "%1$s 付款已作废。 （PayPal 订单 ID：%2$s）"

msgid "%s enabled but not showing? Ensure you meet the"
msgstr "%s 已启用但未显示？确保您满足"

msgid "%s selected for checkout."
msgstr "选择 %s 进行结账。"

msgid "%s via Authorize.net (PeachPay)"
msgstr "%s 通过 Authorize.net (PeachPay)"

msgid "%s via GoDaddy Poynt (PeachPay)"
msgstr "%s 通过 GoDaddy Poynt (PeachPay)"

msgid "%s via Square (PeachPay)"
msgstr "%s 通过 Square (PeachPay)"

msgid "%s via Stripe (PeachPay)"
msgstr "%s 通过 Stripe (PeachPay)"

msgid "*  For Stripe currency conversions, a 1% fee is assessed."
msgstr "* 对于 Stripe 货币兑换，将收取 1% 的费用。"

msgid "** For PayPal currency conversions to USD or CAD, a 4% fee is assessed. For other PayPal currency conversions, a 4.5% fee is assessed."
msgstr "** 对于 PayPal 货币兑换为美元或加元，需收取 4% 的费用。对于其他 PayPal 货币兑换，将收取 4.5% 的费用。"

msgid "*** Select currency ***"
msgstr "*** 选择货币 ***"

msgid "+ ADD A COUPON CODE"
msgstr "+ 添加优惠券代码"

msgid "+ COUPON"
msgstr "+ 优惠券"

msgid "+ REDEEM GIFT CARD/STORE CREDIT"
msgstr "+ 兑换礼品卡/商店积分"

msgid "+ fees"
msgstr "+ 费用"

msgid "<b>%1$s</b> does not support charges above <b>%2$s<b/>. Try removing a item from the cart."
msgstr "<b>%1$s</b> 不支持高于 <b>%2$s<b/> 的收费。尝试从购物车中删除商品。"

msgid "<b>%1$s</b> does not support charges below <b>%2$s</b>. Try adding another item to the cart."
msgstr "<b>%1$s</b> 不支持低于 <b>%2$s</b> 的收费。尝试将其他商品添加到购物车。"

msgid "<b>%1$s</b> does not support the billing country <b>%2$s</b>."
msgstr "<b>%1$s</b> 不支持帐单国家/地区<b>%2$s</b>。"

msgid "<b>%1$s</b> does not support the currency <b>%2$s</b>."
msgstr "<b>%1$s</b> 不支持货币 <b>%2$s</b>。"

msgid "<b>%1$s</b> does not support the currency <b>%2$s</b>. The merchant has selected <b>%3$s</b> for cases like these."
msgstr "<b>%1$s</b> 不支持货币 <b>%2$s</b>。对于此类情况，商家已选择 <b>%3$s</b>。"

msgid "<b>%s</b> is not enabled for the Checkout Page."
msgstr "结账页面未启用<b>%s</b>。"

msgid "<b>%s</b> is not enabled for the Express Checkout."
msgstr "<b>%s</b> 未启用快速结账。"

msgid "<b>%s</b> is not enabled for the logged in user."
msgstr "未对登录用户启用<b>%s</b>。"

msgid "<b>%s</b> requires additional setup."
msgstr "<b>%s</b> 需要额外的设置。"

msgid "A dispute has been created for charge Id: %1$s. Dispute status: %2$s."
msgstr "已针对费用 ID：%1$s 创建争议。争议状态：%2$s。"

msgid "ACH: %1$s ending in %2$s"
msgstr "ACH：%1$s 以 %2$s 结尾"

msgid "ADD"
msgstr "添加"

msgid "Abandoned carts"
msgstr "废弃的手推车"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Accept %s payments through Authorize.net"
msgstr "通过 Authorize.net 接受 %s 付款"

msgid "Accept %s payments through GoDaddy Poynt"
msgstr "通过 GoDaddy Poynt 接受 %s 付款"

msgid "Accept %s payments through Square"
msgstr "通过 Square 接受 %s 笔付款"

msgid "Accept %s payments through Stripe"
msgstr "通过 Stripe 接受 %s 笔付款"

msgid "Accept button text"
msgstr "接受按钮文本"

msgid "Accept purchase order payments through PeachPay"
msgstr "通过 PeachPay 接受采购订单付款"

msgid "Account"
msgstr "帐户"

msgid "Account Id: "
msgstr "帐户ID："

msgid "Account name"
msgstr "帐户名称"

msgid "Account username"
msgstr "账户用户名"

msgid "Action needed"
msgstr "需要采取行动"

msgid "Action required"
msgstr "需要采取的行动"

msgid "Activate"
msgstr "启用"

msgid "Active"
msgstr "积极的"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add a custom product description."
msgstr "添加自定义产品描述。"

msgid "Add a secondary header."
msgstr "添加辅助标头。"

msgid "Add currency conversion fees"
msgstr "添加货币兑换费"

msgid "Add new"
msgstr "添新"

msgid "Add new field"
msgstr "添加新字段"

msgid "Add payment method"
msgstr "添加付款方式"

msgid "Add recommended products"
msgstr "添加推荐产品"

msgid "Add to order"
msgstr "添加到订单"

msgid "Add your logo at the top of the checkout window. We recommend an image of at least 512⨉512."
msgstr "在结账窗口顶部添加您的徽标。我们推荐至少 512⨉512 的图像。"

msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

msgid "Adding the product to the cart failed. Please try again."
msgstr "将产品添加到购物车失败。请再试一次。"

msgid "Additional"
msgstr "额外的"

msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

msgid "Additional text"
msgstr "附加文字"

msgid "Address Autocomplete"
msgstr "地址自动完成"

msgid "Address autocomplete"
msgstr "地址自动完成"

msgid "Adds a dynamic suffix to the transaction statement descriptor using template placeholders like {order_number} or {order_id}. The complete statement descriptor, including any dynamic content, cannot exceed 22 characters and will be truncated if exceeded."
msgstr "使用 {order_number} 或 {order_id} 等模板占位符向事务语句描述符添加动态后缀。完整的语句描述符（包括任何动态内容）不能超过 22 个字符，如果超过，将被截断。"

msgid "Advanced"
msgstr "先进的"

msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Afghan Afghani 🇦🇫"
msgstr "阿富汗人 阿富汗人 🇦🇫"

msgid "After \"Add to Cart\""
msgstr "“添加到购物车”之后"

msgid "After clicking <b>Pay</b> your payment will be submitted immediately."
msgstr "点击<b>付款</b>后，您的付款将立即提交。"

msgid "After clicking <b>Pay</b>, a window will appear where you can enter your card information."
msgstr "点击<b>付款</b>后，将出现一个窗口，您可以在其中输入您的卡信息。"

msgid "After information page, before payment page"
msgstr "信息页面之后、付款页面之前"

msgid "After placing the order a prompt will appear to complete your payment."
msgstr "下订单后，将出现完成付款的提示。"

msgid "After placing the order you will be prompted to complete your payment."
msgstr "下订单后，系统将提示您完成付款。"

msgid "After placing the order you will be redirected to complete your payment."
msgstr "下订单后，您将被重定向以完成付款。"

msgid "After pressing the Cash App button you\'ll be prompted to scan a QR code or approve the payment through the Cash App mobile app."
msgstr "按下 Cash App 按钮后，系统将提示您扫描二维码或通过 Cash App 移动应用程序批准付款。"

msgid "After selecting %s a prompt will appear to complete your payment."
msgstr "选择 %s 后，将出现完成付款的提示。"

msgid "After selecting %s you will be prompted to complete your payment."
msgstr "选择 %s 后，系统将提示您完成付款。"

msgid "After selecting %s you will be redirected to complete your payment."
msgstr "选择 %s 后，您将被重定向以完成付款。"

msgid "After selecting %s, fill out the IBAN input, accept the conditions and pay."
msgstr "选择%s后，填写IBAN输入，接受条件并付款。"

msgid "After selecting <b>Pay</b> a prompt will appear to select a bank account."
msgstr "选择<b>付款</b>后，将出现选择银行帐户的提示。"

msgid "After selecting <b>Pay</b> you will be redirected to complete your payment."
msgstr "选择<b>付款</b>后，您将被重定向以完成付款。"

msgid "After selecting pay you will be redirected to complete your payment."
msgstr "选择付款后，您将被重定向以完成付款。"

msgid "After selecting the PayPal Credit button you will be prompted to complete your payment."
msgstr "选择 PayPal Credit 按钮后，系统将提示您完成付款。"

msgid "After selecting the PayPal Pay Later button you will be prompted to complete your payment."
msgstr "选择 PayPal 稍后付款按钮后，系统将提示您完成付款。"

msgid "After selecting the PayPal button you will be prompted to complete your payment."
msgstr "选择 PayPal 按钮后，系统将提示您完成付款。"

msgid "After selecting the Venmo button you will be prompted to complete your payment."
msgstr "选择 Venmo 按钮后，系统将提示您完成付款。"

msgid "Afterpay"
msgstr "后付费"

msgid "Albanian Lek 🇦🇱"
msgstr "阿尔巴尼亚列克🇦🇱"

msgid "Algerian Dinar 🇩🇿"
msgstr "阿尔及利亚第纳尔🇩🇿"

msgid "Alignment"
msgstr "结盟"

msgid "All supported billing countries"
msgstr "所有支持的帐单国家/地区"

msgid "All supported currencies"
msgstr "所有支持的货币"

msgid "Allow customers to enter order notes inside the checkout window."
msgstr "允许客户在结账窗口内输入订单备注。"

msgid "Allow specific billing countries"
msgstr "允许特定的帐单国家/地区"

msgid "Allow specific currencies"
msgstr "允许特定货币"

msgid "Allowed in all non-restricted countries"
msgstr "允许在所有非限制国家/地区使用"

msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgid "An error occurred while capturing your order. Please try again."
msgstr "捕获您的订单时发生错误。请再试一次。"

msgid "An error occurred while creating your order. Please try again."
msgstr "创建订单时发生错误。请再试一次。"

msgid "An error occurred while unlinking your Square account."
msgstr "取消关联您的 Square 帐户时发生错误。"

msgid "An error occurred while validating your card. Please check your card number or try another card."
msgstr "验证您的卡时发生错误。请检查您的卡号或尝试使用其他卡。"

msgid "An unknown error occured while creating the transaction."
msgstr "创建交易时发生未知错误。"

msgid "An unknown error occured while processing the payment."
msgstr "处理付款时发生未知错误。"

msgid "An unknown error occured while starting the transaction. Please refresh the page and try again."
msgstr "启动事务时发生未知错误。请刷新页面并重试。"

msgid "An unknown error occurred while logging in. Please refresh the page and try again."
msgstr "登录时发生未知错误。请刷新页面并重试。"

msgid "Analytics"
msgstr "分析"

msgid "Analytics settings"
msgstr "分析设置"

msgid "Angolan Kwanza 🇦🇴"
msgstr "安哥拉宽扎🇦🇴"

msgid "Another step will appear after submitting your order to complete your purchase details."
msgstr "提交订单后将出现另一个步骤，以完成您的购买详细信息。"

msgid "Any time a customer pays with a currency different from the store's base currency, Stripe* and PayPal** apply a conversion fee. With this option enabled, you can pass that cost off to the customer."
msgstr "每当客户使用与商店基本货币不同的货币付款时，Stripe* 和 PayPal** 都会收取兑换费。启用此选项后，您可以将该成本转嫁给客户。"

msgid "Appearance"
msgstr "外貌"

msgid "Apple Pay"
msgstr "苹果支付"

msgid "Apple Pay requires your domain to be registered in order to work. Automatic registration has failed. Click \"Register domain\" to attempt registration again."
msgstr "Apple Pay 需要注册您的域名才能正常使用。自动注册失败。单击“注册域名”再次尝试注册。"

msgid "Apple Pay requires your domain to be registered with Apple. If you are encountering issues with Apple Pay or recently changed your domain, resetting the domain registration might fix the problem."
msgstr "Apple Pay 要求您在 Apple 注册域名。如果您遇到 Apple Pay 问题或最近更改了域名，重置域名注册可能会解决问题。"

msgid "Apple Pay selected for checkout."
msgstr "选择 Apple Pay 进行结帐。"

msgid "Application Id:"
msgstr "申请编号："

msgid "Application Id: "
msgstr "申请编号："

msgid "Argentine Peso 🇦🇷"
msgstr "阿根廷比索🇦🇷"

msgid "Armenian Dram 🇦🇲"
msgstr "亚美尼亚德拉姆🇦🇲"

msgid "Arrow"
msgstr "箭"

msgid "Aruban Florin 🇦🇼"
msgstr "阿鲁巴弗罗林🇦🇼"

msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

msgid "Australian dollar 🇦🇺"
msgstr "澳元🇦🇺"

msgid "Authenticated bank debit"
msgstr "经过验证的银行借记卡"

msgid "Authenticated bank-debit"
msgstr "经过验证的银行借记卡"

msgid "Authorize"
msgstr "授权"

msgid "Authorize.net"
msgstr "授权网"

msgid "Authorize.net %1$s payment authorized but held pending review. Manage the payment in the Authorize.net MINT dashboard. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款已获授权，但仍待审核。在 Authorize.net MINT 仪表板中管理付款。 （交易 ID：%2$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment authorized for %2$s. (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 已授权 %2$s 付款。 （交易 ID：%3$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment held pending review. Manage the payment in the Authorize.net MINT dashboard. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款已暂停等待审核。在 Authorize.net MINT 仪表板中管理付款。 （交易 ID：%2$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment is complete for %2$s. (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 的 %2$s 付款已完成。 （交易 ID：%3$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment partially refunded %2$s (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款已部分退款 %2$s（交易 ID：%3$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment refunded %2$s (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款已退还 %2$s（交易 ID：%3$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment refunded/voided %2$s because order was cancelled. (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "由于订单被取消，Authorize.net %1$s 付款已退款/作废 %2$s。 （交易 ID：%3$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment under review. Manage the payment in the Authorize.net MINT dashboard. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款正在审核中。在 Authorize.net MINT 仪表板中管理付款。 （交易 ID：%2$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment was declined (Transaction Id: %2$s)."
msgstr "Authorize.net %1$s 付款被拒绝（交易 ID：%2$s）。"

msgid "Authorize.net %1$s payment was declined (Transaction Id: %2$s). Reason: %3$s"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款被拒绝（交易 ID：%2$s）。原因：%3$s"

msgid "Authorize.net %1$s payment was voided. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款已作废。 （交易 ID：%2$s）"

msgid "Authorize.net Account"
msgstr "授权.net 帐户"

msgid "Authorize.net advanced settings"
msgstr "Authorize.net 高级设置"

msgid "Authorize.net is a credit card processor. Not sure if this one is right for you, or looking to switch? Authorize.net offers competitive transaction rates for stores selling more than $500K USD per year."
msgstr "Authorize.net 是一家信用卡处理机构。不确定这一款是否适合您，或者想要更换？ Authorize.net 为年销售额超过 50 万美元的商店提供具有竞争力的交易率。"

msgid "Authorized amount"
msgstr "授权金额"

msgid "Authorized amount: "
msgstr "授权金额："

msgid "Auto update"
msgstr "自动更新"

msgid "Automatic attempt has already occured. Use force=true to force a registration attempt."
msgstr "自动尝试已经发生。使用force=true 强制尝试注册。"

msgid "Automatic recommendations"
msgstr "自动推荐"

msgid "Automatically capture authorized payments when the order status is changed to complete."
msgstr "当订单状态更改为完成时，自动捕获授权付款。"

msgid "Automatically email receipts to customers after the order is made."
msgstr "下单后自动通过电子邮件将收据发送给客户。"

msgid "Automatically refund the payment when the order status is changed to canceled."
msgstr "当订单状态更改为已取消时，自动退还货款。"

msgid "Automatically refund the payment when the order status is changed to cancelled."
msgstr "当订单状态更改为已取消时，自动退还货款。"

msgid "Awaiting Purchase Order (%s) completion."
msgstr "正在等待采购订单 (%s) 完成。"

msgid "Azerbaijani Manat 🇦🇿"
msgstr "阿塞拜疆马纳特 🇦🇿"

msgid "BILLING"
msgstr "计费"

msgid "Back"
msgstr "后退"

msgid "Bag"
msgstr "包"

msgid "Bahamian Dollar 🇧🇸"
msgstr "巴哈马元🇧🇸"

msgid "Bajan dollar 🇧🇧"
msgstr "巴巴多斯元🇧🇧"

msgid "Bangladeshi Taka 🇧🇩"
msgstr "孟加拉国塔卡🇧🇩"

msgid "Bank debit"
msgstr "银行借记卡"

msgid "Baseball"
msgstr "棒球"

msgid "Before you click connect make sure to open a sandbox test account's dashboard in another browser tab."
msgstr "在单击“连接”之前，请确保在另一个浏览器选项卡中打开沙盒测试帐户的仪表板。"

msgid "Belarusian Ruble 🇧🇾"
msgstr "白俄罗斯卢布🇧🇾"

msgid "Belize Dollar 🇧🇿"
msgstr "伯利兹元🇧🇿"

msgid "Bermudan Dollar 🇧🇲"
msgstr "百慕大元🇧🇲"

msgid "Bill to"
msgstr "记账到"

msgid "Billing"
msgstr "计费"

msgid "Biweekly"
msgstr "双周刊"

msgid "Black"
msgstr "黑色的"

msgid "Block bots from spamming purchases by enabling reCAPTCHA v3 technology."
msgstr "通过启用 reCAPTCHA v3 技术来阻止机器人发送垃圾邮件购买。"

msgid "Block specific billing countries"
msgstr "阻止特定的帐单国家/地区"

msgid "Block specific currencies"
msgstr "阻止特定货币"

msgid "Blue"
msgstr "蓝色的"

msgid "Bolivian Boliviano 🇧🇴"
msgstr "玻利维亚语 玻利维亚诺 🇧🇴"

msgid "Booking cost"
msgstr "预订费用"

msgid "Bosnia-Herzegovina Convertible Mark 🇧🇦"
msgstr "波斯尼亚和黑塞哥维那可兑换马克🇧🇦"

msgid "Bot Protection"
msgstr "机器人防护"

msgid "Bot protection"
msgstr "机器人防护"

msgid "Both checkout page and Express Checkout"
msgstr "结帐页面和快速结帐"

msgid "Botswanan Pula 🇧🇼"
msgstr "博茨瓦纳普拉🇧🇼"

msgid "Bottom gap"
msgstr "底部间隙"

msgid "Bottom left"
msgstr "左下方"

msgid "Bottom right"
msgstr "右下角"

msgid "Branding"
msgstr "品牌推广"

msgid "Brazilian Real 🇧🇷"
msgstr "巴西雷亚尔🇧🇷"

msgid "Browser breakdown"
msgstr "浏览器故障"

msgid "Brunei Dollar 🇧🇳"
msgstr "文莱元🇧🇳"

msgid "Bulgarian Lev 🇧🇬"
msgstr "保加利亚列弗🇧🇬"

msgid "Burundian Franc 🇧🇮"
msgstr "布隆迪法郎🇧🇮"

msgid "Business Id:"
msgstr "企业编号："

msgid "Button"
msgstr "按钮"

msgid "Button Color"
msgstr "按钮颜色"

msgid "Button Height"
msgstr "按钮高度"

msgid "Button Label"
msgstr "按钮标签"

msgid "Button Shape"
msgstr "按钮形状"

msgid "Button Text"
msgstr "按钮文字"

msgid "Button color"
msgstr "按钮颜色"

msgid "Button display by pages"
msgstr "按钮分页显示"

msgid "Button hover effect"
msgstr "按钮悬停效果"

msgid "Button settings"
msgstr "按钮设置"

msgid "Button shadow"
msgstr "按钮阴影"

msgid "Button size"
msgstr "纽扣尺寸"

msgid "Button text"
msgstr "按钮文字"

msgid "Button text color"
msgstr "按钮文字颜色"

msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

msgid "Buy Now, Pay Later"
msgstr "现在购买，稍后付款"

msgid "Buy now, Pay later"
msgstr "现在购买，稍后付款"

msgid "By clicking <b>Accept</b>, you authorize"
msgstr "点击<b>接受</b>即表示您授权"

msgid "By completing the checkout, you agree to our"
msgstr "完成结帐即表示您同意我们的"

msgid "By continuing to use PeachPay, you agree to the PeachPay"
msgstr "继续使用 PeachPay 即表示您同意 PeachPay"

msgid "By providing your IBAN and confirming this payment, you are authorizing "
msgstr "提供您的 IBAN 并确认此付款即表示您授权"

msgid "CFP Franc"
msgstr "太平洋金融共同体法郎"

msgid "CVC check fails"
msgstr "CVC检查失败"

msgid "Cambodian riel 🇰🇭"
msgstr "柬埔寨瑞尔🇰🇭"

msgid "Canadian dollar 🇨🇦"
msgstr "加元🇨🇦"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

msgid "Cancelled choosing a bank account."
msgstr "取消选择银行账户。"

msgid "Cape Verdean Escudo 🇨🇻"
msgstr "佛得角埃斯库多🇨🇻"

msgid "Captcha verification failed. Error: Invalid secret key."
msgstr "验证码验证失败。错误：密钥无效。"

msgid "Captcha verification failed. Error: Invalid secret key. Please contact the store for assistance."
msgstr "验证码验证失败。错误：密钥无效。请联系商店寻求帮助。"

msgid "Captcha verification failed. Please try again or contact the store for assistance."
msgstr "验证码验证失败。请重试或联系商店寻求帮助。"

msgid "Capture"
msgstr "捕获"

msgid "Capture Payment"
msgstr "捕获付款"

msgid "Capture Summary"
msgstr "捕获摘要"

msgid "Capture on complete"
msgstr "捕获完成"

msgid "Card"
msgstr "卡片"

msgid "Card Brand"
msgstr "卡牌品牌"

msgid "Card expired"
msgstr "卡已过期"

msgid "Card is declined"
msgstr "卡被拒绝"

msgid "Card lost, stolen"
msgstr "卡丢失、被盗"

msgid "Card not valid"
msgstr "卡无效"

msgid "Card tokenization failed. Please try again or use a different payment method."
msgstr "卡标记化失败。请重试或使用其他付款方式。"

msgid "Card verification failed or was canceled by the buyer."
msgstr "卡验证失败或被买家取消。"

msgid "Card verification failed. Please try again or use a different payment method."
msgstr "卡验证失败。请重试或使用其他付款方式。"

msgid "Cards"
msgstr "牌"

msgid "Cart"
msgstr "大车"

msgid "Cart display"
msgstr "推车展示"

msgid "Cart is empty"
msgstr "购物车是空的"

msgid "Cart page"
msgstr "购物车页面"

msgid "Carts breakdown"
msgstr "推车故障"

msgid "Cash App"
msgstr "现金应用程序"

msgid "Cash App selected for checkout."
msgstr "选择现金应用程序进行结帐。"

msgid "Cash on Delivery, Check, and Bank Transfer payment options will be available through PeachPay if they are turned on in"
msgstr "货到付款、支票和银行转帐付款选项如果在"

msgid "Cayman Islands Dollar 🇰🇾"
msgstr "开曼群岛元🇰🇾"

msgid "Center"
msgstr "中心"

msgid "Central African CFA franc"
msgstr "中非法郎"

msgid "Change the accept button text. Leaving it blank defaults it to \"Add to order\" in your chosen language."
msgstr "更改接受按钮文本。将其留空会默认为您选择的语言的“添加到订单”。"

msgid "Change the decline button text. Leaving it blank defaults it to \"No thanks\" in your chosen language."
msgstr "更改拒绝按钮文本。将其留空会默认为您选择的语言的“不用了，谢谢”。"

msgid "Change the primary header text. Leaving it blank defaults it to \"Recommended for you\" in your chosen language."
msgstr "更改主标题文本。将其留空会默认以您选择的语言“为您推荐”。"

msgid "Changes coming to PeachPay’s Free plan"
msgstr "PeachPay 免费计划即将发生变化"

msgid "Changes were saved!"
msgstr "更改已保存！"

msgid "Charge"
msgstr "收费"

msgid "Charge Type"
msgstr "收费类型"

msgid "Charge type"
msgstr "充电类型"

msgid "Checkout"
msgstr "查看"

msgid "Checkout JS"
msgstr "结账JS"

msgid "Checkout button"
msgstr "结帐按钮"

msgid "Checkout failed unexpectedly"
msgstr "结帐意外失败"

msgid "Checkout page"
msgstr "结账页面"

msgid "Checkout page only"
msgstr "仅结账页面"

msgid "Checkout window"
msgstr "结账窗口"

msgid "Cheque"
msgstr "查看"

msgid "Chilean Peso 🇨🇱"
msgstr "智利比索🇨🇱"

msgid "Chinese Yuan 🇨🇳"
msgstr "人民币🇨🇳"

msgid "Choose a product that will be added to the shopper's cart before the checkout window opens."
msgstr "选择在结帐窗口打开之前将添加到购物者购物车的产品。"

msgid "Choose an option"
msgstr "选择一个选项"

msgid "Choose from Stripe, PayPal, Square, and Authorize.net"
msgstr "从 Stripe、PayPal、Square 和 Authorize.net 中进行选择"

msgid "Choose image"
msgstr "选择图片"

msgid "Choose one of the icons or none to be displayed inside your button."
msgstr "选择要在按钮内显示的图标之一或不显示任何图标。"

msgid "Choose one of the icons to be displayed inside your button."
msgstr "选择要在按钮内显示的图标之一。"

msgid "Choose what effect you would like to see on the button on hover. Hover over the options to see how they look!"
msgstr "选择您希望在悬停时在按钮上看到的效果。将鼠标悬停在选项上即可查看它们的外观！"

msgid "Choose whether the PeachPay button appears inline or below the \"add to cart\" button on the product page."
msgstr "选择 PeachPay 按钮是显示在产品页面上“添加到购物车”按钮的内嵌还是下方。"

msgid "Choose which product(s) to display the upsell on"
msgstr "选择要显示追加销售的产品"

msgid "Clearpay"
msgstr "清付"

msgid "Cloning is forbidden"
msgstr "禁止克隆"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Colombian Peso 🇨🇴"
msgstr "哥伦比亚比索🇨🇴"

msgid "Colors"
msgstr "颜色"

msgid "Comorian franc 🇰🇲"
msgstr "科摩罗法郎🇰🇲"

msgid "Configure PeachPay account settings."
msgstr "配置 PeachPay 帐户设置。"

msgid "Configure PeachPay region settings."
msgstr "配置 PeachPay 区域设置。"

msgid "Configure additional options for Authorize.net through PeachPay."
msgstr "通过 PeachPay 配置 Authorize.net 的其他选项。"

msgid "Configure additional options for GoDaddy Poynt through PeachPay."
msgstr "通过 PeachPay 为 GoDaddy Poynt 配置其他选项。"

msgid "Configure additional options for PayPal through PeachPay."
msgstr "通过 PeachPay 配置 PayPal 的其他选项。"

msgid "Configure additional options for Stripe through PeachPay."
msgstr "通过 PeachPay 配置 Stripe 的附加选项。"

msgid "Configure rates, fees, and restrictions"
msgstr "配置费率、费用和限制"

msgid "Confirmed payment intent invalid status:"
msgstr "已确认的付款意向无效状态："

msgid "Congolese Franc 🇨🇩"
msgstr "刚果法郎🇨🇩"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Connect Authorize.net"
msgstr "连接Authorize.net"

msgid "Connect Authorize.net (sandbox)"
msgstr "连接 Authorize.net（沙箱）"

msgid "Connect GoDaddy Poynt"
msgstr "连接 GoDaddy Poynt"

msgid "Connect PayPal"
msgstr "连接贝宝"

msgid "Connect Square"
msgstr "连接广场"

msgid "Connect Square (sandbox)"
msgstr "连接广场（沙盒）"

msgid "Connect Square Sandbox Test Account"
msgstr "连接 Square 沙箱测试账户"

msgid "Connect Stripe"
msgstr "连接条纹"

msgid "Connect a payment method"
msgstr "连接付款方式"

msgid "Connect an existing Poynt account or create a new one. You'll be redirected to the GoDaddy Poynt website to complete the onboarding."
msgstr "连接现有的 Poynt 帐户或创建一个新帐户。您将被重定向到 GoDaddy Poynt 网站以完成注册。"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Continue here"
msgstr "在这里继续"

msgid "Costa Rican Colón 🇨🇷"
msgstr "哥斯达黎加科隆🇨🇷"

msgid "Could not detect WC_geolocation class, all geolocation functions for the currency switcher will not function."
msgstr "无法检测到 WC_geolocation 类，货币切换器的所有地理定位功能将无法运行。"

msgid "Countries restricted to"
msgstr "限制国家"

msgid "Country availability"
msgstr "适用国家/地区"

msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

msgid "Coupon code"
msgstr "优惠券代码"

msgid "Create account password"
msgstr "创建账户密码"

msgid "Create an account?"
msgstr "创建一个帐户？"

msgid "Creating stripe payment failed"
msgstr "创建条带支付失败"

msgid "Croatian Kuna 🇭🇷"
msgstr "克罗地亚库纳🇭🇷"

msgid "Currencies"
msgstr "货币"

msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgid "Currency Conversion"
msgstr "货币转换"

msgid "Currency Switcher"
msgstr "货币切换器"

msgid "Currency availability"
msgstr "货币可用性"

msgid "Currency based on"
msgstr "货币基于"

msgid "Custom JS"
msgstr "自定义JS"

msgid "Custom interval"
msgstr "自定义间隔"

msgid "Custom product description"
msgstr "定制产品说明"

msgid "Customer"
msgstr "顾客"

msgid "Customer attempting payment again."
msgstr "客户再次尝试付款。"

msgid "Customer billing country"
msgstr "客户帐单所在国家/地区"

msgid "Customer geolocation"
msgstr "客户地理位置"

msgid "Customers cannot see this payment method."
msgstr "客户看不到此付款方式。"

msgid "Customize"
msgstr "定制"

msgid "Customize a description to be displayed under the Purchase Order payment option. This will be left blank by default."
msgstr "自定义要在采购订单付款选项下显示的说明。默认情况下，此项将留空。"

msgid "Customize the button corner radius. Leaving it blank defaults it to 5px."
msgstr "自定义按钮圆角半径。将其留空默认为 5px。"

msgid "Customize the field name for Purchase Order. Leaving it blank defaults it to \"Purchase Order\" in your chosen language."
msgstr "自定义采购订单的字段名称。将其留空将默认为您选择的语言的“采购订单”。"

msgid "Customize the header text for the mini slider. Leaving it blank defaults it to “Recommended for you” in your chosen language."
msgstr "自定义迷你滑块的标题文本。将其留空会默认以您选择的语言“为您推荐”。"

msgid "Customize the headline text. Leaving it blank defaults it to “Related products” in your chosen language."
msgstr "自定义标题文本。将其留空会默认为您选择的语言的“相关产品”。"

msgid "Customize the postfix for the payment description. Default postfix is nothing. Example: \"Site Name - Order 1234 (PeachPay)\" where \"(PeachPay)\" is the postfix."
msgstr "自定义付款说明的后缀。默认后缀没什么。示例：“站点名称 - 订单 1234 (PeachPay)”，其中“(PeachPay)”是后缀。"

msgid "Customize the prefix for the payment description. Default prefix is the site name. Example: \"Site Name - Order 1234\" where \"Site Name\" is the prefix."
msgstr "自定义付款描述的前缀。默认前缀是站点名称。示例：“站点名称 - 订单 1234”，其中“站点名称”是前缀。"

msgid "Customize the text above the PeachPay button on the checkout page. By default this is blank."
msgstr "自定义结帐页面上 PeachPay 按钮上方的文本。默认情况下这是空白的。"

msgid "Customize the text below the PeachPay button on the checkout page. By default this is blank."
msgstr "自定义结帐页面上 PeachPay 按钮下方的文本。默认情况下这是空白的。"

msgid "Customize the text of the PeachPay button. Leaving it blank defaults it to \"Express checkout\" in your chosen language."
msgstr "自定义 PeachPay 按钮的文本。将其留空将默认为您选择的语言的“快速结帐”。"

msgid "Customize the width of the button. Leaving it blank defaults it to 220px."
msgstr "自定义按钮的宽度。将其留空默认为 220px。"

msgid "Customize the width of the button. Leaving it blank defaults it to 320px."
msgstr "自定义按钮的宽度。将其留空默认为 320 像素。"

msgid "Czech koruna 🇨🇿"
msgstr "捷克克朗🇨🇿"

msgid "Danish Krone 🇩🇰"
msgstr "丹麦克朗🇩🇰"

msgid "Dark Blue"
msgstr "深蓝"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "Data retention"
msgstr "数据保留"

msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

msgid "Decline button text"
msgstr "拒绝按钮文本"

msgid "Default currency"
msgstr "默认货币"

msgid "Default value"
msgstr "默认值"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Deserializing instances of this class is forbidden"
msgstr "禁止反序列化此类的实例"

msgid "Device breakdown"
msgstr "设备故障"

msgid "Digital Wallet"
msgstr "数字钱包"

msgid "Digital wallet"
msgstr "数字钱包"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Disable auto update to change value"
msgstr "禁用自动更新以更改值"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

msgid "Display"
msgstr "展示"

msgid "Display payment method icons below"
msgstr "显示下面的付款方式图标"

msgid "Display payment method icons below the PeachPay button"
msgstr "在 PeachPay 按钮下方显示付款方式图标"

msgid "Display product images"
msgstr "显示产品图片"

msgid "Display product images in the checkout window."
msgstr "在结账窗口中显示产品图片。"

msgid "Display random related products in a slider based on product category, tag, or attribute on every product page."
msgstr "根据每个产品页面上的产品类别、标签或属性，在滑块中显示随机相关产品。"

msgid "Display recommended products as a mini slider"
msgstr "将推荐产品显示为迷你滑块"

msgid "Display related products in the product page"
msgstr "在产品页面显示相关产品"

msgid "Display the quantity changer next to items in the checkout window order summary."
msgstr "在结帐窗口订单摘要中的商品旁边显示数量更改器。"

msgid "Display upsell for all products"
msgstr "显示所有产品的追加销售"

msgid "Displays the support message"
msgstr "显示支持消息"

msgid "Dispute %1$s has been closed. Result: %2$s."
msgstr "争议 %1$s 已结束。结果：%2$s。"

msgid "Dispute closed"
msgstr "争议已结束"

msgid "Dispute created"
msgstr "产生争议"

msgid "Disputed created order status"
msgstr "有争议的已创建订单状态"

msgid "Djiboutian Franc 🇩🇯"
msgstr "吉布提法郎🇩🇯"

msgid "Docs"
msgstr "文档"

msgid "Domain is already registered or the automatic attempt has already occured. Use force=true to force a registration attempt."
msgstr "域已注册或自动尝试已发生。使用force=true 强制尝试注册。"

msgid "Domain is already registered."
msgstr "域名已注册。"

msgid "Dominican Peso 🇩🇴"
msgstr "多米尼加比索🇩🇴"

msgid "Don't have a coupon code?"
msgstr "没有优惠券代码？"

msgid "Don\'t show this again"
msgstr "不要再显示此内容"

msgid "EPS Bank"
msgstr "每股收益银行"

msgid "East Caribbean Dollar"
msgstr "东加勒比元"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit billing and shipping fields or add new ones"
msgstr "编辑账单和送货字段或添加新字段"

msgid "Edit checkout fields"
msgstr "编辑结帐字段"

msgid "Egyptian Pound 🇪🇬"
msgstr "埃及镑🇪🇬"

msgid "Email receipts"
msgstr "电子邮件收据"

msgid "Enable"
msgstr "使能够"

msgid "Enable %s"
msgstr "启用 %s"

msgid "Enable Express Checkout"
msgstr "启用快速结账"

msgid "Enable Google reCAPTCHA v3. This will prevent payments from going through if a user is determined to be a bot. reCAPTCHA v3 works behind the scenes and does not display a puzzle on the checkout."
msgstr "启用 Google reCAPTCHA v3。如果用户被确定为机器人，这将阻止付款。 reCAPTCHA v3 在幕后工作，不会在结帐时显示谜题。"

msgid "Enable PeachPay on product pages"
msgstr "在产品页面上启用 PeachPay"

msgid "Enable Specific Product"
msgstr "启用特定产品"

msgid "Enable address autocomplete"
msgstr "启用地址自动完成"

msgid "Enable address autocomplete for customers filling out billing and shipping details"
msgstr "为填写账单和运输详细信息的客户启用地址自动完成功能"

msgid "Enable auto-slider"
msgstr "启用自动滑块"

msgid "Enable auto-slider (only available for product page)"
msgstr "启用自动滑块（仅适用于产品页面）"

msgid "Enable currency switcher"
msgstr "启用货币切换器"

msgid "Enable custom intervals to be selected for currencies."
msgstr "启用为货币选择自定义间隔。"

msgid "Enable express checkout"
msgstr "启用快速结账"

msgid "Enable extra fees"
msgstr "启用额外费用"

msgid "Enable one-click upsells"
msgstr "启用一键追加销售"

msgid "Enable order notes"
msgstr "启用订单备注"

msgid "Enable quantity changer"
msgstr "启用数量变换器"

msgid "Enable support message"
msgstr "启用支持消息"

msgid "Enable test mode"
msgstr "启用测试模式"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Ensure the following link is reachable: "
msgstr "确保以下链接可访问："

msgid "Enter coupon code"
msgstr "输入优惠券代码"

msgid "Error saving payment method. Reason: %s"
msgstr "保存付款方式时出错。原因：%s"

msgid "Error: "
msgstr "错误："

msgid "Ethiopian Birr 🇪🇹"
msgstr "埃塞俄比亚比尔🇪🇹"

msgid "Euro 🇪🇺"
msgstr "欧元🇪🇺"

msgid "Every 12 hours"
msgstr "每12小时一次"

msgid "Every 15 minutes"
msgstr "每15分钟一班"

msgid "Every 2 days"
msgstr "每2天一次"

msgid "Every 30 minutes"
msgstr "每30分钟一班"

msgid "Every 6 hours"
msgstr "每 6 小时"

msgid "Every hour"
msgstr "每隔一小时"

msgid "Every month"
msgstr "每个月"

msgid "Exit checkout"
msgstr "退出结账"

msgid "Expiry date"
msgstr "到期日"

msgid "Export to CSV"
msgstr "导出为 CSV"

msgid "Express Checkout"
msgstr "快速结帐"

msgid "Express Checkout only"
msgstr "仅限快速结账"

msgid "Express checkout"
msgstr "快速结帐"

msgid "Fade"
msgstr "褪色"

msgid "Failed to collect bank account."
msgstr "未能收集银行帐户。"

msgid "Failed to confirm payment intent with status:"
msgstr "无法确认付款意向，状态为："

msgid "Failed to confirm payment intent."
msgstr "无法确认付款意图。"

msgid "Failed to confirm payment."
msgstr "无法确认付款。"

msgid "Failed to confirm setup intent."
msgstr "无法确认设置意图。"

msgid "Failed to connect to the captcha verification service."
msgstr "连接验证码验证服务失败。"

msgid "Failed to connect to the captcha verification service. Please try again or contact the store for assistance."
msgstr "连接验证码验证服务失败。请重试或联系商店寻求帮助。"

msgid "Failed to connect your Authorize.net account. Please try again."
msgstr "无法连接您的 Authorize.net 帐户。请再试一次。"

msgid "Failed to connect your GoDaddy Poynt account. Please try again."
msgstr "无法连接您的 GoDaddy Poynt 帐户。请再试一次。"

msgid "Failed to create payment method"
msgstr "创建付款方式失败"

msgid "Failed to create setup intent."
msgstr "无法创建设置意图。"

msgid "Failed to generate captcha token. Please try again or contact the store for assistance."
msgstr "无法生成验证码令牌。请重试或联系商店寻求帮助。"

msgid "Failed to parse payment data"
msgstr "解析支付数据失败"

msgid "Failed to register domain."
msgstr "注册域名失败。"

msgid "Failed to retrieve payment intent."
msgstr "无法检索付款意向。"

msgid "Failed to retrieve the response body."
msgstr "无法检索响应正文。"

msgid "Failed to tokenize payment method, ID missing."
msgstr "无法对付款方式进行令牌化，ID 丢失。"

msgid "Failed to tokenize payment method."
msgstr "无法对付款方式进行标记。"

msgid "Falkland Islands pound 🇫🇰"
msgstr "福克兰群岛镑🇫🇰"

msgid "Fee"
msgstr "费用"

msgid "Fee amount"
msgstr "收费多少"

msgid "Fee label"
msgstr "费用标签"

msgid "Fee maximum threshold"
msgstr "费用最高门槛"

msgid "Fee minimum threshold"
msgstr "费用最低门槛"

msgid "Fee type"
msgstr "费用类型"

msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

msgid "Fees"
msgstr "费用"

msgid "Fees will be applied to the total when a customer chooses to checkout with this currency."
msgstr "当客户选择使用该货币结账时，费用将计入总额。"

msgid "Field editor"
msgstr "现场编辑"

msgid "Field name"
msgstr "字段名称"

msgid "Fijian Dollar 🇫🇯"
msgstr "斐济元🇫🇯"

msgid "Fill table with all currencies"
msgstr "用所有货币填充表格"

msgid "First renewal"
msgstr "第一次续订"

msgid "Fixed"
msgstr "固定的"

msgid "Floating button"
msgstr "浮动按钮"

msgid "For currencies with decimals, you can change the number of decimals"
msgstr "对于有小数点的货币，您可以更改小数位数"

msgid "For more information about Authorize.net\'s services and pricing, visit"
msgstr "有关 Authorize.net 的服务和定价的更多信息，请访问"

msgid "Force 3D Secure"
msgstr "强制 3D 安全"

msgid "Fraudulent card"
msgstr "盗卡"

msgid "Free"
msgstr "自由的"

msgid "Frequency of auto-update"
msgstr "自动更新频率"

msgid "From: %s"
msgstr "来自：%s"

msgid "Full"
msgstr "满的"

msgid "Full button"
msgstr "全按钮"

msgid "Gambian dalasi 🇬🇲"
msgstr "冈比亚达拉西🇬🇲"

msgid "General"
msgstr "一般的"

msgid "Georgian Lari 🇬🇪"
msgstr "格鲁吉亚拉里🇬🇪"

msgid "Get PeachPay"
msgstr "获取 PeachPay"

msgid "Get PeachPay Premium for Express Checkout and other additional features!"
msgstr "获取 PeachPay Premium 以获得快速结帐和其他附加功能！"

msgid "Get Premium"
msgstr "获得高级版"

msgid "Get started with PeachPay"
msgstr "开始使用 PeachPay"

msgid "Gibraltar pound 🇬🇮"
msgstr "直布罗陀镑🇬🇮"

msgid "Gift card number"
msgstr "礼品卡号码"

msgid "Give access"
msgstr "授予访问权限"

msgid "GoDaddy Poynt"
msgstr "GoDaddy 波因特"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment captured for %2$s. (Capture Id: %3$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt 已捕获 %2$s 的 %1$s 付款。 （捕获 ID：%3$s）"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment failed: %2$s"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 付款失败：%2$s"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment is authorized for %2$s. (Authorization Id: %3$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 付款已授权用于 %2$s。 （授权 ID：%3$s）"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment partially refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 付款已部分退款 %2$s（退款 ID：%3$s）"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 付款已退款 %2$s（退款 ID：%3$s）"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment setup for future use."
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 付款设置以供将来使用。"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment was voided. (Authorization Id: %2$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 付款已作废。 （授权 ID：%2$s）"

msgid "GoDaddy Poynt Account"
msgstr "GoDaddy Poynt 帐户"

msgid "GoDaddy Poynt advanced settings"
msgstr "GoDaddy Poynt 高级设置"

msgid "GoDaddy Poynt sandbox account is connected!"
msgstr "GoDaddy Poynt 沙盒帐户已连接！"

msgid "Gold"
msgstr "金子"

msgid "Google Pay"
msgstr "谷歌支付"

msgid "Google Pay selected for checkout."
msgstr "选择 Google Pay 进行结账。"

msgid "Google Pay tokenization failed. Please try again or use a different payment method."
msgstr "Google Pay 令牌化失败。请重试或使用其他付款方式。"

msgid "Great British Pound 🇬🇧"
msgstr "英镑🇬🇧"

msgid "Guinean Franc 🇬🇳"
msgstr "几内亚法郎🇬🇳"

msgid "Guyanese dollar 🇬🇾"
msgstr "圭亚那元🇬🇾"

msgid "Haitian Gourde 🇭🇹"
msgstr "海地古德🇭🇹"

msgid "Have a coupon code?"
msgstr "有优惠券代码吗？"

msgid "Have an account?"
msgstr "有一个账户？"

msgid "Header text"
msgstr "标题文本"

msgid "Heading text"
msgstr "标题文字"

msgid "Here are some tips to make the most out of PeachPay"
msgstr "以下是充分利用 PeachPay 的一些技巧"

msgid "Here are the analytics settings. Change the settings below to customize analytics for this store. Please note: turning this on and off frequently may cause slight inaccuracies in the analytics."
msgstr "这是分析设置。更改以下设置以自定义该商店的分析。请注意：频繁打开和关闭此功能可能会导致分析稍微不准确。"

msgid "Hide the \"Proceed to checkout\" buttons on the WooCommerce cart page to make PeachPay the only checkout method (does not disable cart page and won\'t take effect in test mode)."
msgstr "隐藏 WooCommerce 购物车页面上的“继续结帐”按钮，使 PeachPay 成为唯一的结帐方法（不会禁用购物车页面，并且不会在测试模式下生效）。"

msgid "Hide the shipping/billing fields for virtual products"
msgstr "隐藏虚拟产品的运输/账单字段"

msgid "Home"
msgstr "家"

msgid "Honduran Lempira 🇭🇳"
msgstr "洪都拉斯伦皮拉🇭🇳"

msgid "Hong Kong dollar 🇭🇰"
msgstr "港币🇭🇰"

msgid "Hover effect"
msgstr "悬停效果"

msgid "Hungarian forint 🇭🇺"
msgstr "匈牙利福林🇭🇺"

msgid "I couldn't get the plugin to work"
msgstr "我无法让插件工作"

msgid "I found a better plugin"
msgstr "我发现了一个更好的插件"

msgid "I no longer need the plugin"
msgstr "我不再需要该插件"

msgid "I verify that the country I have entered is the one I reside in"
msgstr "我确认我输入的国家是我居住的国家"

msgid "Icelandic Króna 🇮🇸"
msgstr "冰岛克朗🇮🇸"

msgid "Icon"
msgstr "图标"

msgid "Icon size"
msgstr "图标大小"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "If PeachPay feels slow, choose the region closest to you to give your shoppers a better experience."
msgstr "如果 PeachPay 感觉速度慢，请选择离您最近的区域，以便为购物者提供更好的体验。"

msgid "If a currency has countries associated with it, the currency will only be available in those countries"
msgstr "如果某种货币有与其关联的国家/地区，则该货币将仅在这些国家/地区可用"

msgid "If clicked, the table below will be populated with the 135+ currencies PeachPay supports. PeachPay will select the best currency for a shopper based on their location."
msgstr "如果单击，下表将填充 PeachPay 支持的 135 多种货币。 PeachPay 将根据购物者的位置为他们选择最适合的货币。"

msgid "If enabled, the plugin will listen for the <strong>charge.dispute.closed</strong> webhook event and set the order\'s status back to the status before the dispute was opened, if the dispute is won. If the dispute is lost, it will set the order status to Failed."
msgstr "如果启用，该插件将侦听 <strong>charge.dispute.close</strong> webhook 事件，并在争议获胜时将订单状态设置回争议打开之前的状态。如果争议败诉，订单状态将设置为失败。"

msgid "If enabled, the plugin will listen for the <strong>charge.dispute.created</strong> webhook event and set the order\'s status to cancelled by default."
msgstr "如果启用，该插件将侦听 <strong>charge.dispute.created</strong> webhook 事件，并将订单状态默认设置为已取消。"

msgid "If needed, our support team may ask you to give us permission to read non-sensitive data, like a list of installed plugins, in case you experience an issue with PeachPay."
msgstr "如果需要，我们的支持团队可能会要求您授予我们读取非敏感数据的权限，例如已安装插件的列表，以防您在使用 PeachPay 时遇到问题。"

msgid "If registration still fails:"
msgstr "如果仍然注册失败："

msgid "If the cart only consists of virtual products, don\'t show the shipping/billing address fields."
msgstr "如果购物车仅包含虚拟产品，则不要显示送货/帐单地址字段。"

msgid "If the cart total is less than this amount, this payment method will not show. The minimum cannot be less than %s"
msgstr "如果购物车总额小于此金额，则不会显示此付款方式。最小值不能小于 %s"

msgid "If the cart total is more than this amount, this payment method will not show."
msgstr "如果购物车总额超过此金额，则不会显示此付款方式。"

msgid "If the cart total is more than this amount, this payment method will not show. The maximum cannot be more than %s"
msgstr "如果购物车总额超过此金额，则不会显示此付款方式。最大值不能超过%s"

msgid "If the customer chooses an unsupported currency for this payment method, %s will still display but will switch the currency when the customer selects it."
msgstr "如果客户为此付款方式选择不受支持的货币，%s 仍会显示，但会在客户选择时切换货币。"

msgid "If you don’t already have a key, you can "
msgstr "如果您还没有钥匙，您可以"

msgid "If you have a regular PayPal account, you’ll be asked to upgrade to a business account. Not using PayPal yet? PayPal is accepted in over 200 countries and allows shoppers from almost anywhere to buy from you."
msgstr "如果您有常规 PayPal 帐户，系统会要求您升级到企业帐户。还没有使用 PayPal？ PayPal 在 200 多个国家/地区得到接受，几乎任何地方的购物者都可以向您购买商品。"

msgid "If you have questions or concerns about the fee, our team is happy to answer them. Please reach out to us via the chat or by emailing"
msgstr "如果您对费用有疑问或疑虑，我们的团队很乐意解答。请通过聊天或电子邮件联系我们"

msgid "If you have shopped with us before, please enter your login details below. If you are a new customer, please proceed to the next section."
msgstr "如果您以前在我们这里购物过，请在下面输入您的登录详细信息。如果您是新客户，请继续下一部分。"

msgid "In test mode, you can make test payments for each payment method. Find instructions on how to make a test payment in each tab below."
msgstr "在测试模式下，您可以对每种付款方式进行测试付款。在下面的每个选项卡中查找有关如何进行测试付款的说明。"

msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

msgid "Include itemized order in Authorize.net payment transaction request"
msgstr "在 Authorize.net 付款交易请求中包含逐项订单"

msgid "Include upsell and cross-sell items that you have already configured"
msgstr "包括您已配置的追加销售和交叉销售项目"

msgid "Indian Rupee 🇮🇳"
msgstr "印度卢比🇮🇳"

msgid "Indonesian rupiah 🇮🇩"
msgstr "印尼盾🇮🇩"

msgid "Initial Shipment"
msgstr "初次发货"

msgid "Inline with \"Add to Cart\""
msgstr "与“添加到购物车”内联"

msgid "Input fields"
msgstr "输入字段"

msgid "Insufficient funds"
msgstr "不充足的资金"

msgid "Invalid field \"%s\". Token can\'t be found"
msgstr "无效字段“%s”。找不到令牌"

msgid "Invalid field \"%s\". Token does not belong to the logged in user."
msgstr "无效字段“%s”。令牌不属于登录用户。"

msgid "Invalid response from the captcha verification service."
msgstr "来自验证码验证服务的无效响应。"

msgid "Invalid response from the captcha verification service. Please try again or contact the store for assistance."
msgstr "来自验证码验证服务的无效响应。请重试或联系商店寻求帮助。"

msgid "Israeli new shekel 🇮🇱"
msgstr "以色列新谢克尔🇮🇱"

msgid "Itemized order information"
msgstr "详细订单信息"

msgid "Jamaican Dollar 🇯🇲"
msgstr "牙买加元🇯🇲"

msgid "Japanese yen 🇯🇵"
msgstr "日元🇯🇵"

msgid "Kazakhstani Tenge 🇰🇿"
msgstr "哈萨克斯坦坚戈🇰🇿"

msgid "Kenyan Shilling 🇰🇪"
msgstr "肯尼亚先令🇰🇪"

msgid "Korean Won 🇰🇷"
msgstr "韩元🇰🇷"

msgid "Kyrgystani Som 🇰🇬"
msgstr "吉尔吉斯斯坦索姆🇰🇬"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Laotian Kip 🇱🇦"
msgstr "老挝基普🇱🇦"

msgid "Last 4 digits"
msgstr "最后 4 位数字"

msgid "Learn more about"
msgstr "学习更多关于"

msgid "Lebanese pound 🇱🇧"
msgstr "黎巴嫩镑🇱🇧"

msgid "Left"
msgstr "左边"

msgid "Lesotho loti 🇱🇸"
msgstr "莱索托洛蒂🇱🇸"

msgid "Let shoppers buy from anywhere"
msgstr "让购物者从任何地方购买"

msgid "Liberian Dollar 🇱🇷"
msgstr "利比里亚元🇱🇷"

msgid "Loan"
msgstr "贷款"

msgid "Local Development"
msgstr "本地发展"

msgid "Location"
msgstr "地点"

msgid "Location Id: "
msgstr "位置 ID："

msgid "Lock"
msgstr "锁"

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Log in (sandbox)"
msgstr "登录（沙箱）"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Login Id:"
msgstr "登录ID："

msgid "Logo"
msgstr "标识"

msgid "Looks like you're using a third party plugin to handle additional checkout fields for your store. PeachPay now has its own field editor built in! While we will do our best to convert any third party fields, it is recommended to make the switch to our native editor for the best experience. Unsupported fields may cause issues with completing orders. Check out our field editor "
msgstr "您似乎正在使用第三方插件来处理商店的其他结帐字段。 PeachPay 现在内置了自己的字段编辑器！虽然我们将尽力转换任何第三方字段，但建议切换到我们的本机编辑器以获得最佳体验。不受支持的字段可能会导致完成订单时出现问题。查看我们的字段编辑器"

msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid "Luhn Check fails"
msgstr "卢恩检查失败"

msgid "Macanese Pataca 🇲🇴"
msgstr "澳门币🇲🇴"

msgid "Macedonian Denar 🇲🇰"
msgstr "马其顿代纳尔🇲🇰"

msgid "Make PeachPay the only checkout method"
msgstr "让 PeachPay 成为唯一的结账方式"

msgid "Make it easier for your shoppers to enter their address by enabling address autocomplete powered by Google Maps."
msgstr "通过启用由 Google 地图支持的地址自动完成功能，让您的购物者更轻松地输入他们的地址。"

msgid "Make test payments following"
msgstr "进行测试付款如下"

msgid "Make test payments using the card number "
msgstr "使用卡号进行测试付款"

msgid "Malagasy Ariary 🇲🇬"
msgstr "马达加斯加阿里亚里🇲🇬"

msgid "Malawian Kwacha 🇲🇼"
msgstr "马拉维克瓦查🇲🇼"

msgid "Malaysian Ringgit 🇲🇾"
msgstr "马来西亚令吉🇲🇾"

msgid "Maldivian Rufiyaa 🇲🇻"
msgstr "马尔代夫拉菲亚🇲🇻"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "Manage a payment method"
msgstr "管理付款方式"

msgid "Manage access"
msgstr "管理访问权限"

msgid "Manage address autocomplete"
msgstr "管理地址自动完成"

msgid "Manual recommendations"
msgstr "手动建议"

msgid "Mauritanian Ouguiya 🇲🇷"
msgstr "毛里塔尼亚乌吉亚🇲🇷"

msgid "Mauritian Rupee 🇲🇺"
msgstr "毛里求斯卢比🇲🇺"

msgid "Maximum charge"
msgstr "最大充电量"

msgid "Merchant Id: "
msgstr "商户编号："

msgid "Merchants, please note, there will be no additional charges for you."
msgstr "商家请注意，我们不会向您收取任何额外费用。"

msgid "Mexican peso 🇲🇽"
msgstr "墨西哥比索🇲🇽"

msgid "Mini/sidebar cart"
msgstr "迷你/侧边栏推车"

msgid "Minimum charge"
msgstr "最低收费"

msgid "Missing payment token"
msgstr "缺少支付令牌"

msgid "Missing ref to Square Google Pay element. Please try again or use a different payment method."
msgstr "缺少对 Square Google Pay 元素的引用。请重试或使用其他付款方式。"

msgid "Missing ref to Square card element. Please try again or use a different payment method."
msgstr "缺少对方形卡元素的引用。请重试或使用其他付款方式。"

msgid "Missing required dependencies to Capture/Confirm PayPal order."
msgstr "缺少捕获/确认 PayPal 订单所需的依赖项。"

msgid "Missing required field \"peachpay_authnet_data_descriptor\""
msgstr "缺少必填字段“peachpay_authnet_data_descriptor”"

msgid "Missing required field \"peachpay_authnet_data_value\""
msgstr "缺少必填字段“peachpay_authnet_data_value”"

msgid "Missing required field \"peachpay_poynt_nonce\""
msgstr "缺少必填字段“peachpay_poynt_nonce”"

msgid "Missing required field \"peachpay_square_source_id\""
msgstr "缺少必填字段“peachpay_square_source_id”"

msgid "Missing required field \"peachpay_square_verification_id\""
msgstr "缺少必填字段“peachpay_square_verification_id”"

msgid "Missing required field \"peachpay_stripe_payment_method_id\""
msgstr "缺少必填字段“peachpay_stripe_ payment_method_id”"

msgid "Missing required field \"peachpay_transaction_id\""
msgstr "缺少必填字段“peachpay_transaction_id”"

msgid "Missing required field \"purchase_order_number\""
msgstr "缺少必填字段“purchase_order_number”"

msgid "Missing transaction ID"
msgstr "缺少交易 ID"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Moldovan Leu 🇲🇩"
msgstr "摩尔多瓦列伊🇲🇩"

msgid "Moroccan Dirham 🇲🇦"
msgstr "摩洛哥迪拉姆🇲🇦"

msgid "Mountain"
msgstr "山"

msgid "Mozambican metical 🇲🇿"
msgstr "莫桑比克梅蒂卡尔🇲🇿"

msgid "My account"
msgstr "我的账户"

msgid "My cart"
msgstr "我的车"

msgid "Myanmar Kyat 🇲🇲"
msgstr "缅甸缅元🇲🇲"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Namibian dollar 🇳🇦"
msgstr "纳米比亚元🇳🇦"

msgid "Nepalese Rupee 🇳🇵"
msgstr "尼泊尔卢比🇳🇵"

msgid "Net"
msgstr "网"

msgid "Netherlands Antillean Guilder 🇳🇱"
msgstr "荷属安的列斯盾🇳🇱"

msgid "New Taiwan dollar 🇹🇼"
msgstr "新台币🇹🇼"

msgid "New Zealand dollar 🇳🇿"
msgstr "新西兰元🇳🇿"

msgid "New features have been added to Square which require your action to enable. Please navigate to Square settings under the Payment tab for more details."
msgstr "Square 中添加了新功能，需要您执行操作才能启用。请导航至“付款”选项卡下的 Square 设置以了解更多详细信息。"

msgid "New title"
msgstr "新标题"

msgid "Next time you load a PeachPay page, we\'ll remove this"
msgstr "下次您加载 PeachPay 页面时，我们将删除此内容"

msgid "Nicaraguan Córdoba 🇳🇮"
msgstr "尼加拉瓜科尔多瓦🇳🇮"

msgid "Nigerian Naira 🇳🇬"
msgstr "尼日利亚奈拉🇳🇬"

msgid "No"
msgstr "不"

msgid "No custom interval"
msgstr "无自定义间隔"

msgid "No shipping options were found for"
msgstr "找不到运输选项"

msgid "No shipping or additional information to collect. Please press continue."
msgstr "无需收集运输或其他信息。请按继续。"

msgid "No supported countries"
msgstr "没有支持的国家/地区"

msgid "No supported currencies"
msgstr "没有支持的货币"

msgid "No thanks"
msgstr "不，谢谢"

msgid "None"
msgstr "没有任何"

msgid "Norwegian krone 🇳🇴"
msgstr "挪威克朗🇳🇴"

msgid "Not available"
msgstr "无法使用"

msgid "Not restricted"
msgstr "没有限制"

msgid "Not set"
msgstr "没有设置"

msgid "Not supported by the following providers: "
msgstr "以下提供商不支持："

msgid "Not sure if Square is right for you?"
msgstr "不确定 Square 是否适合您？"

msgid "Note: Payments may take up to 5 days to complete."
msgstr "注意：付款最多可能需要 5 天才能完成。"

msgid "Number of products to display for mini slider and full page"
msgstr "迷你滑块和整页显示的产品数量"

msgid "Number of products to display for product detail page"
msgstr "产品详细信息页面显示的产品数量"

msgid "OR"
msgstr "或者"

msgid "On hold"
msgstr "等候接听"

msgid "One-click upsell"
msgstr "一键追加销售"

msgid "Operating system breakdown"
msgstr "操作系统崩溃"

msgid "Order details (experimental)"
msgstr "订单详细信息（实验性）"

msgid "Order summary"
msgstr "订单汇总"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Other payment methods"
msgstr "其他付款方式"

msgid "PAYMENT"
msgstr "支付"

msgid "Pakistani Rupee 🇵🇰"
msgstr "巴基斯坦卢比🇵🇰"

msgid "Panamanian Balboa 🇵🇦"
msgstr "巴拿马巴尔博亚🇵🇦"

msgid "Papua New Guinean Kina 🇵🇬"
msgstr "巴布亚新几内亚基那 🇵🇬"

msgid "Paraguayan Guarani 🇵🇾"
msgstr "巴拉圭瓜拉尼🇵🇾"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Pay"
msgstr "支付"

msgid "Pay securely using your credit or debit card."
msgstr "使用您的信用卡或借记卡安全付款。"

msgid "Pay with a cheque"
msgstr "用支票付款"

msgid "PayPal"
msgstr "贝宝"

msgid "PayPal Account"
msgstr "贝宝账户"

msgid "PayPal Fee:"
msgstr "贝宝费用："

msgid "PayPal Net Payout:"
msgstr "贝宝净支出："

msgid "PayPal Order"
msgstr "贝宝订单"

msgid "PayPal advanced settings"
msgstr "贝宝高级设置"

msgid "PayPal sandbox account is connected!"
msgstr "PayPal沙箱账户已连接！"

msgid "Payment"
msgstr "支付"

msgid "Payment Intent"
msgstr "付款意向"

msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

msgid "Payment clearing email"
msgstr "付款清算电子邮件"

msgid "Payment description postfix"
msgstr "付款说明后缀"

msgid "Payment description prefix"
msgstr "付款描述前缀"

msgid "Payment error: "
msgstr "付款错误："

msgid "Payment error: Square failed to process the transaction."
msgstr "付款错误：Square 无法处理交易。"

msgid "Payment family"
msgstr "支付家族"

msgid "Payment intent missing"
msgstr "缺少付款意向"

msgid "Payment method invalid type"
msgstr "付款方式无效类型"

msgid "Payment method invalid type:"
msgstr "付款方式无效类型："

msgid "Payment methods"
msgstr "支付方式"

msgid "Payment via Wire/Bank Transfer"
msgstr "通过电汇/银行转账付款"

msgid "Payment was cancelled"
msgstr "付款已取消"

msgid "Payments"
msgstr "付款方式"

msgid "Payments typically take 5 days to complete."
msgstr "付款通常需要 5 天才能完成。"

msgid "PeachPay"
msgstr "桃支付"

msgid "PeachPay Analytics are turned off right now."
msgstr "PeachPay Analytics 现已关闭。"

msgid "PeachPay Currency Switcher"
msgstr "PeachPay 货币切换器"

msgid "PeachPay Stripe Card data is not available"
msgstr "PeachPay Stripe 卡数据不可用"

msgid "PeachPay charges a"
msgstr "PeachPay 收费"

msgid "PeachPay charges a %s%% service fee to the customer. As a merchant, you don’t pay anything extra."
msgstr "PeachPay 向客户收取 %s%% 服务费。作为商人，您无需支付任何额外费用。"

msgid "PeachPay data"
msgstr "PeachPay 数据"

msgid "PeachPay does not support the current currency set by woocommerce and all orders will fail"
msgstr "PeachPay 不支持 woocommerce 设置的当前货币，所有订单都会失败"

msgid "PeachPay for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 的 PeachPay"

msgid "PeachPay has added new features to its Square integration. These features require additional permissions from your Square account."
msgstr "PeachPay 为其 Square 集成添加了新功能。这些功能需要您的 Square 帐户授予额外权限。"

msgid "PeachPay is a WooCommerce extension. Please %3$sactivate WooCommerce%4$s to use PeachPay."
msgstr "PeachPay 是 WooCommerce 的扩展。请%3$s激活 WooCommerce%4$s 以使用 PeachPay。"

msgid "PeachPay is a WooCommerce extension. Please %3$sinstall and activate WooCommerce%4$s to use PeachPay."
msgstr "PeachPay 是 WooCommerce 的扩展。请%3$s安装并激活 WooCommerce%4$s 以使用 PeachPay。"

msgid "PeachPay region"
msgstr "PeachPay 地区"

msgid "PeachPay requires the WooCommerce plugin to be installed and active."
msgstr "PeachPay 需要安装并激活 WooCommerce 插件。"

msgid "PeachPay settings and data will be removed if the plugin is uninstalled."
msgstr "如果卸载插件，PeachPay 设置和数据将被删除。"

msgid "PeachPay will show the currency according to "
msgstr "PeachPay 将根据以下方式显示货币"

msgid "Pending transfer from customer's bank account. This typically takes 3-5 business days."
msgstr "待从客户的银行账户转账。这通常需要 3-5 个工作日。"

msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgid "Philippine peso 🇵🇭"
msgstr "菲律宾比索🇵🇭"

msgid "Pill"
msgstr "丸"

msgid "Place order"
msgstr "下订单"

msgid "Please check out here instead"
msgstr "请查看此处"

msgid "Please ensure that your address has been entered correctly, choose a different shipping address, or contact us if you need any help."
msgstr "请确保您输入的地址正确，选择其他送货地址，或者如果您需要任何帮助，请联系我们。"

msgid "Please help us understand why PeachPay didn't work for you"
msgstr "请帮助我们了解为什么 PeachPay 不适合您"

msgid "Please select only one simple, non-variable product"
msgstr "请仅选择一种简单、不变的产品"

msgid "Please share which plugin"
msgstr "请分享哪个插件"

msgid "Please share your reason"
msgstr "请分享你的理由"

msgid "Poland złoty 🇵🇱"
msgstr "波兰兹罗提🇵🇱"

msgid "Poynt supports card and in-person payments if you have the Poynt POS (Point of Sale) system."
msgstr "如果您拥有 Poynt POS（销售点）系统，Poynt 支持卡支付和面对面支付。"

msgid "Premium Feature"
msgstr "高级功能"

msgid "Premium Portal"
msgstr "高级门户"

msgid "Press the Cash App Pay button above to link your account."
msgstr "按上面的 Cash App Pay 按钮链接您的帐户。"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Primary header"
msgstr "主标头"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "Processing"
msgstr "加工"

msgid "Product Attributes"
msgstr "产品属性"

msgid "Product Category"
msgstr "产品分类"

msgid "Product TAG"
msgstr "产品标签"

msgid "Product page"
msgstr "产品页面"

msgid "Product recommendations"
msgstr "产品推荐"

msgid "Product to upsell"
msgstr "要追加销售的产品"

msgid "Protect your WooCommerce checkout from bots, fraudulent credit cards, and automated purchases using Google reCAPTCHA technology."
msgstr "使用 Google reCAPTCHA 技术保护您的 WooCommerce 结帐免受机器人、欺诈性信用卡和自动购买的侵害。"

msgid "Przelewy24 Bank"
msgstr "Przelewy24 银行"

msgid "Public Client Key:"
msgstr "公共客户端密钥："

msgid "Purchase Order"
msgstr "采购订单"

msgid "Purchase Order (PeachPay)"
msgstr "采购订单 (PeachPay)"

msgid "Purchase order"
msgstr "采购订单"

msgid "Qatari Rial 🇶🇦"
msgstr "卡塔尔里亚尔🇶🇦"

msgid "Quetzal 🇬🇹"
msgstr "格查尔🇬🇹"

msgid "Rate will not change until settings are saved"
msgstr "在保存设置之前，费率不会更改"

msgid "Read only:"
msgstr "只读："

msgid "Read tutorial"
msgstr "阅读教程"

msgid "Recommended for you"
msgstr "为你推荐"

msgid "Recoverable carts"
msgstr "可回收推车"

msgid "Rectangle"
msgstr "长方形"

msgid "Recurring"
msgstr "再次发生的"

msgid "Recurring Shipment"
msgstr "定期发货"

msgid "Recurring payments"
msgstr "定期付款"

msgid "Recurring total"
msgstr "经常性总计"

msgid "Recurring totals"
msgstr "经常性总计"

msgid "Refund amount must be greater then 0"
msgstr "退款金额必须大于0"

msgid "Refund error: "
msgstr "退款错误："

msgid "Refund error: Amount must be greater then 0"
msgstr "退款错误：金额必须大于 0"

msgid "Refund error: Invalid Transaction ID"
msgstr "退款错误：交易 ID 无效"

msgid "Refund error: The order_id %s did not match any orders."
msgstr "退款错误：order_id %s 与任何订单都不匹配。"

msgid "Refund on cancel"
msgstr "取消退款"

msgid "Refunded"
msgstr "已退款"

msgid "Refunds"
msgstr "退款"

msgid "Region"
msgstr "地区"

msgid "Register"
msgstr "登记"

msgid "Register domain"
msgstr "注册域名"

msgid "Related Products"
msgstr "相关产品"

msgid "Related by"
msgstr "相关者"

msgid "Related products"
msgstr "相关产品"

msgid "Remember me"
msgstr "记住账号"

msgid "Remove"
msgstr "消除"

msgid "Remove data on uninstall"
msgstr "卸载时删除数据"

msgid "Required"
msgstr "必需的"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Reset domain registration"
msgstr "重置域名注册"

msgid "Reset fields"
msgstr "重新设置领域"

msgid "Reset preferences"
msgstr "重置偏好设置"

msgid "Revolving line of credit similar to a credit card"
msgstr "类似于信用卡的循环信用额度"

msgid "Right"
msgstr "正确的"

msgid "Romanian Leu 🇷🇴"
msgstr "罗马尼亚列伊🇷🇴"

msgid "Rounded Corners"
msgstr "圆角"

msgid "Rounded corners"
msgstr "圆角"

msgid "Rounding"
msgstr "四舍五入"

msgid "Russian ruble 🇷🇺"
msgstr "俄罗斯卢布🇷🇺"

msgid "Rwandan franc 🇷🇼"
msgstr "卢旺达法郎🇷🇼"

msgid "SEPA Debit"
msgstr "单一欧元支付区 (SEPA) 借记卡"

msgid "SHIPPING"
msgstr "船运"

msgid "Saudi Riyal 🇸🇦"
msgstr "沙特里亚尔🇸🇦"

msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

msgid "Secondary header"
msgstr "二级标头"

msgid "Secret key"
msgstr "密钥"

msgid "Select a country / region&hellip;"
msgstr "选择国家/地区..."

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Select an option&hellip;"
msgstr "选择一个选项..."

msgid "Select an option..."
msgstr "选择一个选项..."

msgid "Select none"
msgstr "选择无"

msgid "Send an email notification when the ACH payment clears. It will be sent to the email associated with the Stripe account."
msgstr "ACH 付款结清后发送电子邮件通知。它将发送到与 Stripe 帐户关联的电子邮件。"

msgid "Serbian Dinar 🇷🇸"
msgstr "塞尔维亚第纳尔🇷🇸"

msgid "Service fee"
msgstr "服务费"

msgid "Set a custom statement descriptor that will appear on your customer\'s card or bank statements. You can use template placeholders {order_number} or {order_id} to include dynamic order details. If left blank, it will default to what you have set in Stripe for card payments."
msgstr "设置将显示在客户的卡或银行对账单上的自定义对账单描述符。您可以使用模板占位符 {order_number} 或 {order_id} 来包含动态订单详细信息。如果留空，则默认为您在 Stripe 中设置的卡付款设置。"

msgid "Set minimum/maximum charges and fees, restrict countries, and change the appearance"
msgstr "设置最低/最高收费和费用、限制国家/地区以及更改外观"

msgid "Set the alignment of the PeachPay button on the cart page."
msgstr "设置购物车页面上 PeachPay 按钮的对齐方式。"

msgid "Set the alignment of the PeachPay button on the product page."
msgstr "设置产品页面上 PeachPay 按钮的对齐方式。"

msgid "Set the alignment of the floating PeachPay button on the shop page"
msgstr "设置商店页面浮动 PeachPay 按钮的对齐方式"

msgid "Set the bottom gap between the button and the bottom of the page. Leaving it blank defaults it to 27px."
msgstr "设置按钮与页面底部之间的底部间隙。将其留空默认为 27px。"

msgid "Set the right gap between the button and the right side of the page. Leaving it blank defaults it to 45px."
msgstr "设置按钮和页面右侧之间的右侧间隙。将其留空默认为 45 像素。"

msgid "Set the size of the button. Leaving it blank defaults it to 70px."
msgstr "设置按钮的大小。将其留空默认为 70 像素。"

msgid "Set the size of the icon. Leaving it blank defaults it to 35px."
msgstr "设置图标的大小。将其留空默认为 35px。"

msgid "Set this to \"No custom interval\" to follow the default interval schedule"
msgstr "将其设置为“无自定义间隔”以遵循默认间隔计划"

msgid "Set up"
msgstr "设置"

msgid "Set up currencies"
msgstr "设置货币"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Settlement amount"
msgstr "结算金额"

msgid "Setup intent resulted in an invalid status"
msgstr "设置意图导致无效状态"

msgid "Setup intent resulted in invalid status"
msgstr "设置意图导致无效状态"

msgid "Seychellois Rupee 🇸🇨"
msgstr "塞舌尔卢比🇸🇨"

msgid "Ship to"
msgstr "运送到"

msgid "Shipping"
msgstr "船运"

msgid "Shoppers paying with %s will be charged an extra fee."
msgstr "使用 %s 付款的购物者将被收取额外费用。"

msgid "Show a floating Express Checkout button on all pages"
msgstr "在所有页面上显示浮动的“快速结账”按钮"

msgid "Show a shadow around buttons inside the checkout window."
msgstr "在结帐窗口内的按钮周围显示阴影。"

msgid "Show customers a custom message on the checkout payment page."
msgstr "在结帐付款页面上向客户显示自定义消息。"

msgid "Show itemized order details in the PayPal window"
msgstr "在 PayPal 窗口中显示逐项订单详细信息"

msgid "Show itemized order information in the Transaction Detail page"
msgstr "在交易详情页面显示详细的订单信息"

msgid "Show line items in the PayPal window. This setting is not compatible with the WooCommerce tax setting \"Prices entered with tax: Yes, I will enter prices inclusive of tax\"."
msgstr "在 PayPal 窗口中显示行项目。此设置与 WooCommerce 税务设置“输入含税价格：是的，我将输入含税价格”不兼容。"

msgid "Show shoppers related products while shopping"
msgstr "购物时向购物者展示相关产品"

msgid "Show the Express Checkout button in the theme’s mini and/or sidebar cart"
msgstr "在主题的迷你和/或侧边栏购物车中显示“快速结帐”按钮"

msgid "Show the Express Checkout button on the cart page"
msgstr "在购物车页面上显示“快速结帐”按钮"

msgid "Show the Express Checkout button on the checkout page"
msgstr "在结帐页面上显示“快速结帐”按钮"

msgid "Side gap"
msgstr "侧隙"

msgid "Sierra Leonean 🇸🇱"
msgstr "塞拉利昂🇸🇱"

msgid "Sign up"
msgstr "报名"

msgid "Sign up (sandbox)"
msgstr "注册（沙盒）"

msgid "Silver"
msgstr "银"

msgid "Since the beginning, PeachPay has been devoted to simplifying payments for merchants and shoppers, establishing itself as one of the most reliable payment services on WooCommerce. We’ve introduced many features and added compatibility for countless plugins to make checkout as effortless as possible."
msgstr "自成立以来，PeachPay 一直致力于简化商家和购物者的支付，将自己打造成 WooCommerce 上最可靠的支付服务之一。我们引入了许多功能并增加了对无数插件的兼容性，以使结帐尽可能轻松。"

msgid "Singapore dollar 🇸🇬"
msgstr "新加坡元🇸🇬"

msgid "Site key"
msgstr "站点密钥"

msgid "Sol 🇵🇪"
msgstr "索尔🇵🇪"

msgid "Solomon Islands Dollar 🇸🇧"
msgstr "所罗门群岛元 🇸🇧"

msgid "Somali Shilling 🇸🇴"
msgstr "索马里先令🇸🇴"

msgid "Some services such as Cloudflare will block access to this route and an exception will need to be made manually on those services."
msgstr "Cloudflare 等某些服务将阻止对此路由的访问，并且需要在这些服务上手动设置例外。"

msgid "Something went wrong initializing this payment method. Please try a different option or try again later."
msgstr "初始化此付款方式时出现问题。请尝试其他选项或稍后重试。"

msgid "Something went wrong loading the checkout."
msgstr "加载结帐时出错。"

msgid "Something went wrong while processing the request."
msgstr "处理请求时出现问题。"

msgid "Something went wrong, but the payment may have gone through. Please contact store support."
msgstr "出了点问题，但付款可能已完成。请联系商店支持。"

msgid "Something went wrong. Please refresh the page and try again."
msgstr "出了些问题。请刷新页面并重试。"

msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "出了些问题。请再试一次。"

msgid "Sorry Apple Pay is not available right now. Please use another payment method or try again later."
msgstr "抱歉，Apple Pay 目前无法使用。请使用其他付款方式或稍后重试。"

msgid "Sorry Google Pay is not available right now. Please use another payment method or try again later."
msgstr "抱歉，Google Pay 目前无法使用。请使用其他付款方式或稍后重试。"

msgid "South African Rand 🇿🇦"
msgstr "南非兰特🇿🇦"

msgid "Specific Product"
msgstr "具体产品"

msgid "Specify reason (optional)"
msgstr "指定原因（可选）"

msgid "Square"
msgstr "正方形"

msgid "Square %1$s payment failed: %2$s"
msgstr "Square %1$s 付款失败：%2$s"

msgid "Square Account"
msgstr "方形账户"

msgid "Square Sandbox Documentation"
msgstr "Square 沙盒文档"

msgid "Square is good for merchants who sell online and in a physical store. It’s also good if you sell items that are usually risky for other payment processors."
msgstr "Square 非常适合在线和实体店销售的商家。如果您销售的商品通常对其他支付处理商来说存在风险，这也很好。"

msgid "Square is not connected."
msgstr "正方形未连接。"

msgid "Square reusable payment method details missing from subscription order."
msgstr "订阅订单中缺少 Square 可重复使用的付款方式详细信息。"

msgid "Square was not connected."
msgstr "Square 未连接。"

msgid "Sri Lankan Rupee 🇱🇰"
msgstr "斯里兰卡卢比🇱🇰"

msgid "Staging"
msgstr "分期"

msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgid "Statement descriptor"
msgstr "语句描述符"

msgid "Statement descriptor suffix"
msgstr "语句描述符后缀"

msgid "Status"
msgstr "地位"

msgid "Store name"
msgstr "店铺名称"

msgid "String processors must be an array of valid callbacks."
msgstr "字符串处理器必须是有效回调的数组。"

msgid "Stripe"
msgstr "条纹"

msgid "Stripe %1$s could not be voided or refunded. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Stripe %1$s 无法作废或退款。 （交易 ID：%2$s）"

msgid "Stripe %1$s payment authorized for %2$s (Charge Id: %3$s)"
msgstr "已授权 %2$s 进行 Stripe %1$s 付款（费用 ID：%3$s）"

msgid "Stripe %1$s payment captured. Payment is now complete (Charge Id: %2$s)"
msgstr "已捕获 Stripe %1$s 付款。付款现已完成（费用 ID：%2$s）"

msgid "Stripe %1$s payment complete (Charge Id: %2$s)"
msgstr "Stripe %1$s 付款完成（费用 ID：%2$s）"

msgid "Stripe %1$s payment failed. Reason: %2$s"
msgstr "Stripe %1$s 付款失败。原因：%2$s"

msgid "Stripe %1$s payment failed: %2$s"
msgstr "Stripe %1$s 付款失败：%2$s"

msgid "Stripe %1$s payment is processing (Charge Id: %2$s)"
msgstr "Stripe %1$s 付款正在处理（费用 ID：%2$s）"

msgid "Stripe %1$s payment partially refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "Stripe %1$s 付款已部分退款 %2$s（退款 ID：%3$s）"

msgid "Stripe %1$s payment refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "Stripe %1$s 付款已退款 %2$s（退款 ID：%3$s）"

msgid "Stripe %1$s payment refunded %2$s (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Stripe %1$s 付款已退回 %2$s（交易 ID：%3$s）"

msgid "Stripe %1$s payment refunded %2$s because order was cancelled. (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "由于订单已取消，Stripe %1$s 付款已退还 %2$s。 （交易 ID：%3$s）"

msgid "Stripe %1$s payment setup for future use (Payment Method Id: %2$s)"
msgstr "删除 %1$s 付款设置以供将来使用（付款方式 ID：%2$s）"

msgid "Stripe %1$s payment was canceled. %2$s"
msgstr "Stripe %1$s 付款已取消。 %2$s"

msgid "Stripe Fee:"
msgstr "条纹费："

msgid "Stripe Net Payout:"
msgstr "条纹净支出："

msgid "Stripe advanced settings"
msgstr "条纹高级设置"

msgid "Stripe is not connected."
msgstr "条纹未连接。"

msgid "Stripe is null"
msgstr "条纹为空"

msgid "Stripe normally determines when 3D Secure should be shown automatically. If \"Force 3D Secure\" is enabled, 3D Secure will be shown for all card transactions. In test mode, 3D Secure is only shown for 3DS test cards regardless of the setting."
msgstr "Stripe 通常决定何时自动显示 3D Secure。如果启用“强制 3D 安全”，所有卡交易都会显示 3D 安全。在测试模式下，无论设置如何，仅针对 3DS 测试卡显示 3D Secure。"

msgid "Stripe setup intent session data is missing or not defined."
msgstr "Stripe 设置意图会话数据丢失或未定义。"

msgid "Stripe will give you the largest selection of global payment methods along with Apple Pay and Google Pay."
msgstr "Stripe 将为您提供最多的全球支付方式选择以及 Apple Pay 和 Google Pay。"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Submit & deactivate"
msgstr "提交并停用"

msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

msgid "Successfully registered domain."
msgstr "域名注册成功。"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Support message"
msgstr "支持留言"

msgid "Surinamese Dollar 🇸🇷"
msgstr "苏里南元🇸🇷"

msgid "Swazi Lilangeni 🇸🇿"
msgstr "斯威士兰里兰吉尼🇸🇿"

msgid "Swedish krona 🇸🇪"
msgstr "瑞典克朗🇸🇪"

msgid "Swiss franc 🇨🇭"
msgstr "瑞士法郎🇨🇭"

msgid "Switcher widget"
msgstr "切换器小部件"

msgid "TEST MODE"
msgstr "测试模式"

msgid "Tajikistani Somoni 🇹🇯"
msgstr "塔吉克斯坦索莫尼🇹🇯"

msgid "Tanzanian Shilling 🇹🇿"
msgstr "坦桑尼亚先令🇹🇿"

msgid "Tax"
msgstr "税"

msgid "Taxonomy IDs to exclude (comma separated)"
msgstr "要排除的分类 ID（逗号分隔）"

msgid "Temporary deactivation"
msgstr "暂时停用"

msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

msgid "Test mode enabled."
msgstr "测试模式已启用。"

msgid "Test mode: customers cannot see PeachPay"
msgstr "测试模式：客户看不到PeachPay"

msgid "Text Color"
msgstr "文字颜色"

msgid "Thai Baht 🇹🇭"
msgstr "泰铢🇹🇭"

msgid "Thank you for your understanding and continued support. We look forward to serving you to take your ecommerce sales to the moon! 🚀"
msgstr "感谢您的理解和持续支持。我们期待为您提供服务，让您的电子商务销售登上月球！ 🚀"

msgid "The amount you would like to charge"
msgstr "您想要收取的金额"

msgid "The extra fee will only be applied if the cart total is above this amount."
msgstr "仅当购物车总额高于此金额时才会收取额外费用。"

msgid "The extra fee will only be applied if the cart total is below this amount. This must be less than or equal to this payment gateway\'s maximum charge."
msgstr "仅当购物车总额低于此金额时才会收取额外费用。该费用必须小于或等于此支付网关的最高费用。"

msgid "The name of the store displayed in the PayPal window."
msgstr "PayPal 窗口中显示的商店名称。"

msgid "The plugin didn’t meet my needs"
msgstr "该插件不能满足我的需求"

msgid "The required mandate was not accepted. Payment canceled."
msgstr "所需的授权未被接受。付款已取消。"

msgid "The status assigned to an order when a dispute is created."
msgstr "创建争议时分配给订单的状态。"

msgid "There are no payment methods available"
msgstr "没有可用的付款方式"

msgid "These related products appear near the bottom of the product page, not inside the PeachPay checkout window"
msgstr "这些相关产品出现在产品页面底部附近，而不是在 PeachPay 结帐窗口内"

msgid "This additional messaging will be shown on the checkout payment page. Only a, br, h1, h2, h3, h4, h5, p, div, li, ul, ol, span, and img HTML tags are permitted."
msgstr "此附加消息将显示在结账付款页面上。仅允许使用 a、br、h1、h2、h3、h4、h5、p、div、li、ul、ol、span 和 img HTML 标记。"

msgid "This determines how to round when there are more decimals than the currency supports"
msgstr "这决定了当小数位数多于货币支持时如何舍入"

msgid "This fee will apply to the shopper's cart subtotal and will be paid by the shopper."
msgstr "该费用将计入购物者的购物车小计，并由购物者支付。"

msgid "This is a Premium feature. Upgrade to unlock it!"
msgstr "这是一项高级功能。升级即可解锁！"

msgid "This is the rate at which the currency will be converted"
msgstr "这是货币兑换的汇率"

msgid "This option determines if the customers funds are captured immediately or only authorized for capture at a later time."
msgstr "此选项决定是否立即提取客户资金或仅授权稍后提取。"

msgid "This option determines if the customers funds are captured immediately or only authorized for capture at a later time. Authorized payments expire and cannot be captured after 30 days."
msgstr "此选项决定是否立即提取客户资金或仅授权稍后提取。授权付款将在 30 天后过期且无法获取。"

msgid "This option determines if the customers funds are captured immediately or only authorized for capture at a later time. Authorized payments expire and cannot be captured after 7 days."
msgstr "此选项决定是否立即提取客户资金或仅授权稍后提取。授权付款将在 7 天后过期且无法获取。"

msgid "This payment method is not supported by your browser. Please try a different option."
msgstr "您的浏览器不支持此付款方式。请尝试不同的选项。"

msgid "This payment method must be activated in your %1\$s Stripe dashboard %2\$s settings to be used in the PeachPay checkout"
msgstr "此付款方式必须在您的 %1\$s Stripe 仪表板 %2\$s 设置中激活，才能在 PeachPay 结账中使用"

msgid "This setting will append any provided elements to the PeachPay checkout window."
msgstr "此设置会将任何提供的元素附加到 PeachPay 结帐窗口。"

msgid "This transaction cannot be partially refunded until it has been captured and settled. Please capture the order or use the full order total to void the transaction."
msgstr "该交易在被捕获并结算之前不能部分退款。请捕获订单或使用完整订单总额来取消交易。"

msgid "This transaction cannot be partially refunded until it has settled. You can either wait for settlement to process or use the full order total to void the transaction."
msgstr "该交易在结算之前无法部分退款。您可以等待结算处理，也可以使用完整的订单总额来取消交易。"

msgid "This will enable the Express Checkout button on all pages. You can turn it off or apply other customizations per button in the settings below."
msgstr "这将在所有页面上启用“快速结帐”按钮。您可以在下面的设置中将其关闭或应用每个按钮的其他自定义设置。"

msgid "This will set the colors in the checkout window and for the checkout buttons."
msgstr "这将设置结帐窗口和结帐按钮的颜色。"

msgid "This will set the text color on buttons for the checkout window."
msgstr "这将设置结账窗口按钮上的文本颜色。"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Title or reason for the extra fee"
msgstr "额外费用的标题或原因"

msgid "Title:"
msgstr "标题："

msgid "To continue making your checkout better, we’re introducing a"
msgstr "为了继续让您的结帐变得更好，我们推出了"

msgid "Toggle the Analytics on or off."
msgstr "打开或关闭分析。"

msgid "Tokenization failed. Please try again or use a different payment method."
msgstr "标记化失败。请重试或使用其他付款方式。"

msgid "Total"
msgstr "全部的"

msgid "Total carts"
msgstr "购物车总数"

msgid "Transaction"
msgstr "交易"

msgid "Transaction details"
msgstr "交易明细"

msgid "Trinidad & Tobago Dollar 🇹🇹"
msgstr "特立尼达和多巴哥元🇹🇹"

msgid "Tugrik 🇲🇳"
msgstr "图格里克🇲🇳"

msgid "Turkish lira 🇹🇷"
msgstr "土耳其里拉🇹🇷"

msgid "Turn on analytics"
msgstr "打开分析"

msgid "Twitter"
msgstr "推特"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "US Bank Account"
msgstr "美国银行账户"

msgid "US bank account"
msgstr "美国银行账户"

msgid "Ugandan Shilling 🇺🇬"
msgstr "乌干达先令🇺🇬"

msgid "Ukrainian hryvnia 🇺🇦"
msgstr "乌克兰格里夫纳🇺🇦"

msgid "Unable to unlink PayPal account. Please try again or contact us if you need help."
msgstr "无法取消 PayPal 帐户的关联。请重试，或者如果您需要帮助，请联系我们。"

msgid "Unable to unlink Poynt account. Please try again or contact us if you need help."
msgstr "无法取消 Poynt 帐户的链接。请重试，或者如果您需要帮助，请联系我们。"

msgid "Unable to unlink Stripe account. Please try again or contact us if you need help."
msgstr "无法取消 Stripe 帐户的链接。请重试，或者如果您需要帮助，请联系我们。"

msgid "Understand payment method usage and track abandoned carts"
msgstr "了解付款方式的使用情况并跟踪废弃的购物车"

msgid "United Arab Emirates Dirham 🇦🇪"
msgstr "阿联酋迪拉姆🇦🇪"

msgid "United States"
msgstr "美国"

msgid "United States dollar 🇺🇸"
msgstr "美元🇺🇸"

msgid "Unknown error occured while placing order. Please refresh the page and try again."
msgstr "下订单时发生未知错误。请刷新页面并重试。"

msgid "Unlink Authorize.net"
msgstr "取消链接 Authorize.net"

msgid "Unlink Authorize.net (sandbox)"
msgstr "取消链接 Authorize.net（沙盒）"

msgid "Unlink GoDaddy Poynt"
msgstr "取消链接 GoDaddy Poynt"

msgid "Unlink PayPal"
msgstr "取消关联 PayPal"

msgid "Unlink Square"
msgstr "解除链接广场"

msgid "Unlink Square (sandbox)"
msgstr "取消链接广场（沙盒）"

msgid "Unlink Stripe"
msgstr "取消链接条纹"

msgid "Unsupported Currency"
msgstr "不支持的货币"

msgid "Update currency to"
msgstr "将货币更新为"

msgid "Update every 12 hours"
msgstr "每12小时更新一次"

msgid "Update every 15 minutes"
msgstr "每15分钟更新一次"

msgid "Update every 2 days"
msgstr "每2天更新一次"

msgid "Update every 2 weeks"
msgstr "每两周更新一次"

msgid "Update every 30 minutes"
msgstr "每30分钟更新一次"

msgid "Update every 6 hours"
msgstr "每6小时更新一次"

msgid "Update every day"
msgstr "每天更新"

msgid "Update every hour"
msgstr "每小时更新一次"

msgid "Update every month"
msgstr "每月更新"

msgid "Update once a week"
msgstr "每周更新一次"

msgid "Update permissions"
msgstr "更新权限"

msgid "Update the currency exchange rate based on the frequency you set."
msgstr "根据您设置的频率更新货币汇率。"

msgid "Update to"
msgstr "更新至"

msgid "Update to %s"
msgstr "更新到%s"

msgid "Upon clicking the PeachPay button"
msgstr "单击 PeachPay 按钮后"

msgid "Upsell a product during the checkout flow (in a separate pop-up)"
msgstr "在结账流程中追加销售产品（在单独的弹出窗口中）"

msgid "Uruguayan Peso 🇺🇾"
msgstr "乌拉圭比索🇺🇾"

msgid "User must be logged in."
msgstr "用户必须登录。"

msgid "Username or email"
msgstr "用户名或电子邮件"

msgid "Uzbekistani Som 🇺🇿"
msgstr "乌兹别克斯坦索姆🇺🇿"

msgid "Vietnamese dong 🇻🇳"
msgstr "越南盾🇻🇳"

msgid "View"
msgstr "看法"

msgid "View checkout analytics"
msgstr "查看结账分析"

msgid "View options"
msgstr "查看选项"

msgid "Void"
msgstr "空白"

msgid "Watch tutorial"
msgstr "观看教程"

msgid "We detected the best currency for you would be "
msgstr "我们发现最适合您的货币是"

msgid "We will hang on to previously tracked analytics, but no new analytics will be tracked."
msgstr "我们将保留之前跟踪的分析，但不会跟踪新的分析。"

msgid "We're still loading, hang tight for a few seconds."
msgstr "我们仍在加载，请稍等几秒钟。"

msgid "Webhook Status:"
msgstr "网络钩子状态："

msgid "Welcome to PeachPay"
msgstr "欢迎来到 PeachPay"

msgid "West African CFA franc"
msgstr "西非法郎"

msgid "What didn\'t work?"
msgstr "什么不起作用？"

msgid "What needs have been met or resolved that you no longer need the plugin?"
msgstr "哪些需求已得到满足或解决，您不再需要该插件？"

msgid "What you were looking for in the plugin that you didn’t find?"
msgstr "您在插件中寻找但未找到的内容？"

msgid "When"
msgstr "什么时候"

msgid "When checked, the rate will update automatically on the schedule set in “Frequency of auto-update” in the settings above"
msgstr "选中后，费率将按照上述设置中“自动更新频率”中设置的时间表自动更新"

msgid "When enabled, the PeachPay currency switcher will provide a currency selection on the payment page of the checkout window. The default currency will be set according to the table below, but shoppers can also select a currency when checking out. This currency switcher affects all prices on your store, not just the ones shown in the checkout window."
msgstr "启用后，PeachPay 货币切换器将在结账窗口的支付页面上提供货币选择。默认货币将根据下表设置，但购物者也可以在结账时选择货币。此货币切换器会影响商店中的所有价格，而不仅仅是结账窗口中显示的价格。"

msgid "When other services charge fees, it directly affects your profits. With the rise of processing costs, we don’t want you to pay for this, so we are passing the cost down to the shopper."
msgstr "当其他服务收取费用时，直接影响您的利润。随着加工成本的上升，我们不希望您为此付费，因此我们将成本转嫁给购物者。"

msgid "When the billing country matches one of these values, the payment method will be shown on the checkout page."
msgstr "当帐单所在国家/地区与这些值之一匹配时，付款方式将显示在结帐页面上。"

msgid "When the billing country matches one of these values, the payment method will not be shown on the checkout page."
msgstr "当帐单所在国家/地区与这些值之一匹配时，付款方式将不会显示在结账页面上。"

msgid "When the currency matches one of these values, the payment method will be shown on the checkout page."
msgstr "当货币与这些值之一匹配时，付款方式将显示在结帐页面上。"

msgid "When the currency matches one of these values, the payment method will not be shown on the checkout page."
msgstr "当货币与这些值之一匹配时，付款方式将不会显示在结账页面上。"

msgid "When you add a new currency, it will appear below the base currency listed on the first line"
msgstr "当您添加新货币时，它将显示在第一行列出的基础货币下方"

msgid "Where to display"
msgstr "在哪里显示"

msgid "White"
msgstr "白色的"

msgid "Width"
msgstr "宽度"

msgid "Window"
msgstr "窗户"

msgid "Wire/Bank Transfer"
msgstr "电汇/银行转账"

msgid "With PayPal you will be able to connect the following payment methods:"
msgstr "通过 PayPal，您将能够连接以下付款方式："

msgid "With Square you will be able to connect the following payment methods:"
msgstr "通过 Square，您将能够连接以下付款方式："

msgid "With Stripe you will be able to connect the following payment methods:"
msgstr "使用 Stripe，您将能够连接以下付款方式："

msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

msgid "WooCommerce methods"
msgstr "WooCommerce 方法"

msgid "WooCommerce upsell and cross-sell"
msgstr "WooCommerce 追加销售和交叉销售"

msgid "Yemeni Rial 🇾🇪"
msgstr "也门里亚尔🇾🇪"

msgid "Yes"
msgstr "是的"

msgid "You can contact support@peachpay.app or use the"
msgstr "您可以联系 support@peachpay.app 或使用"

msgid "You can enable test mode below and can finish setting up payment methods for PeachPay from the \"Payment methods\" tab."
msgstr "您可以启用下面的测试模式，并可以从“付款方式”选项卡完成 PeachPay 付款方式的设置。"

msgid "You can remove this fee by upgrading to PeachPay Premium using the Upgrade button below."
msgstr "您可以使用下面的升级按钮升级到 PeachPay Premium，从而免除此费用。"

msgid "You entered an invalid coupon code"
msgstr "您输入的优惠券代码无效"

msgid "You have disabled all PeachPay payment methods. The PeachPay checkout window will appear, but customers will have no way to pay. Please "
msgstr "您已禁用所有 PeachPay 付款方式。 PeachPay 结帐窗口将会出现，但客户将无法付款。请"

msgid "You have initiated an Apple Pay domain registration attempt. Please allow 5-10 seconds before refreshing to see if it succeeds."
msgstr "您已发起 Apple Pay 域名注册尝试。请等待 5-10 秒再刷新，看看是否成功。"

msgid "You have successfully connected your Authorize.net account. You may set up other payment methods in the \"Payments\" tab."
msgstr "您已成功连接您的 Authorize.net 帐户。您可以在“付款”选项卡中设置其他付款方式。"

msgid "You have successfully connected your GoDaddy Poynt account. You may set up other payment methods in the \"Payments\" tab."
msgstr "您已成功连接您的 GoDaddy Poynt 帐户。您可以在“付款”选项卡中设置其他付款方式。"

msgid "You have successfully connected your PayPal account. You may set up other payment methods in the \"Payment methods\" tab."
msgstr "您已成功连接您的 PayPal 帐户。您可以在“付款方式”选项卡中设置其他付款方式。"

msgid "You have successfully connected your Square account. You may set up other payment methods in the \"Payment methods\" tab."
msgstr "您已成功连接您的 Square 帐户。您可以在“付款方式”选项卡中设置其他付款方式。"

msgid "You have successfully connected your Stripe account. You may set up other payment methods in the \"Payment methods\" tab."
msgstr "您已成功连接您的 Stripe 帐户。您可以在“付款方式”选项卡中设置其他付款方式。"

msgid "You have successfully unlinked your GoDaddy Poynt account."
msgstr "您已成功取消与 GoDaddy Poynt 帐户的关联。"

msgid "You have successfully unlinked your PayPal account. Please revoke the API permissions in your PayPal account settings as well."
msgstr "您已成功取消与 PayPal 帐户的关联。请同时在您的 PayPal 帐户设置中撤销 API 权限。"

msgid "You have successfully unlinked your Square account."
msgstr "您已成功取消与 Square 帐户的关联。"

msgid "You have successfully unlinked your Stripe account."
msgstr "您已成功取消与 Stripe 帐户的关联。"

msgid "You\'re all set with PeachPay"
msgstr "PeachPay 已准备就绪"

msgid "Your Authorize.net account is connected!"
msgstr "您的 Authorize.net 帐户已连接！"

msgid "Your Authorize.net sandbox account is connected!"
msgstr "您的 Authorize.net 沙盒帐户已连接！"

msgid "Your GoDaddy Poynt account is connected!"
msgstr "您的 GoDaddy Poynt 帐户已连接！"

msgid "Your PayPal account is connected!"
msgstr "您的 PayPal 帐户已连接！"

msgid "Your Square account is connected!"
msgstr "您的 Square 帐户已连接！"

msgid "Your Square sandbox account is connected!"
msgstr "您的 Square 沙盒帐户已连接！"

msgid "Your Stripe account is connected!"
msgstr "您的 Stripe 帐户已连接！"

msgid "Your card is not eligible for this payment method. Please try another card."
msgstr "您的卡不符合此付款方式。请尝试另一张卡。"

msgid "Your free trial ends in %1$d day(s) on %2$s. Add a payment method to keep using PeachPay\'s premium features uninterrupted."
msgstr "您的免费试用将于 %1$d 天后的 %2$s 结束。添加付款方式以继续不间断地使用 PeachPay 的高级功能。"

msgid "Zambian Kwacha 🇿🇲"
msgstr "赞比亚克瓦查🇿🇲"

msgid "additional"
msgstr "额外的"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "and CVC "
msgstr "和 CVC"

msgid "apply"
msgstr "申请"

msgid "below to use this payment method."
msgstr "下面就可以使用这种付款方式。"

msgid "browsers"
msgstr "浏览器"

msgid "button in the PeachPay checkout."
msgstr "PeachPay 结帐中的按钮。"

msgid "card"
msgstr "卡片"

msgid "cry"
msgstr "哭"

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "does not support the currency you currently have chosen."
msgstr "不支持您当前选择的货币。"

msgid "eCheck Type"
msgstr "电子支票类型"

msgid "each"
msgstr "每个"

msgid "echeck"
msgstr "电子检查"

msgid "enable at least one payment method"
msgstr "启用至少一种付款方式"

msgid "fees"
msgstr "费用"

msgid "get a reCAPTCHA v3 key for free"
msgstr "免费获取 reCAPTCHA v3 密钥"

msgid "here."
msgstr "这里。"

msgid "hover/tap"
msgstr "悬停/点击"

msgid "iDEAL Bank"
msgstr "理想银行"

msgid "ie 12,45,32"
msgstr "即12、45、32"

msgid "ie 99"
msgstr "即99"

msgid "inline"
msgstr "排队"

msgid "is not available for checkout."
msgstr "无法结帐。"

msgid "month"
msgstr "月"

msgid "operating systems"
msgstr "操作系统"

msgid "optional"
msgstr "选修的"

msgid "or as a"
msgstr "或作为"

msgid "orders"
msgstr "命令"

msgid "payment methods"
msgstr "支付方式"

msgid "powered by GoDaddy and any associated"
msgstr "由 GoDaddy 和任何相关方提供支持"

msgid "powered by PayPal and any associated"
msgstr "由 PayPal 和任何相关联提供支持"

msgid "powered by Square and any associated"
msgstr "由 Square 和任何相关方提供支持"

msgid "powered by Stripe and any associated"
msgstr "由 Stripe 和任何相关产品提供支持"

msgid "privacy policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "pursuant to"
msgstr "根据"

msgid "required"
msgstr "必需的"

msgid "requirements for %1s"
msgstr "%1s 的要求"

msgid "selected for checkout."
msgstr "选择结账。"

msgid "services and/or purchase of products from "
msgstr "服务和/或购买产品"

msgid "support chat"
msgstr "支持聊天"

msgid "terms and conditions"
msgstr "条款和条件"

msgid "terms of service"
msgstr "服务条款"

msgid "these instructions"
msgstr "这些说明"

msgid "to debit the bank account specified above for any amount owed for charges arising from your use of"
msgstr "从上述指定的银行账户中扣除因您使用而产生的费用所欠的任何金额"

msgid "to the customer. As a merchant, you don’t pay anything extra."
msgstr "给客户。作为商人，您无需支付任何额外费用。"

msgid "total volume"
msgstr "总容积"

msgid "website and terms, until this authorization is revoked. You may amend or cancel this authorization at any time by providing notice to "
msgstr "网站和条款，直至该授权被撤销。您可以随时修改或取消此授权，并通知"

msgid "week"
msgstr "星期"

msgid "weekly"
msgstr "每周"

msgid "with 30 (thirty) days notice."
msgstr "提前 30（三十）天通知。"

msgid "with expiration "
msgstr "有到期日"

msgid "year"
msgstr "年"
